【 O
发 O
布 O
日 O
期 O
】 O
2 O
0 O
0 O
6 O
1 O
2 O
2 O
8 O
【 O
法 B-S
规 I-S
名 B-S
称 I-S
】 O
《 O
天 B-LOC
津 I-LOC
市 I-LOC
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
条 B-S
例 I-S
》 O
实 B-S
施 I-S
细 I-S
则 I-S
【 O
时 B-S
效 I-S
性 I-S
】 O
有 O
效 O
【 O
地 B-S
区 I-S
部 B-S
门 I-S
】 O
天 B-LOC
津 I-LOC
【 O
年 B-S
份 I-S
】 O
2 O
0 O
0 O
6 O
【 O
颁 O
布 O
单 B-S
位 I-S
】 O
天 B-LOC
津 I-LOC
市 I-LOC
园 B-S
林 I-S
局 I-S
【 O
颁 O
布 O
时 B-S
间 I-S
】 O
2 O
0 O
0 O
6 O
0 O
4 O
2 O
0 O
【 O
实 O
施 O
时 B-S
间 I-S
】 O
2 O
0 O
0 O
6 O
0 O
4 O
2 O
0 O
【 O
法 B-S
规 I-S
分 B-S
类 I-S
】 O
地 B-S
方 I-S
政 B-S
府 I-S
规 B-S
章 I-S
【 O
关 B-S
键 I-S
词 I-S
】 O
天 B-LOC
津 I-LOC
【 O
文 B-S
号 I-S
】 O
津 B-LOC
园 I-LOC
法 B-LOC
[ O
2 O
0 O
0 O
6 O
] O
8 O
7 O
号 O
【 O
法 B-S
规 I-S
全 B-S
文 I-S
】 O
第 O
一 O
条 O
　 O
为 O
正 O
确 O
贯 O
彻 O
实 O
施 O
《 O
天 B-LOC
津 I-LOC
市 I-LOC
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
条 B-S
例 I-S
》 O
， O
促 O
进 O
本 B-S
市 I-S
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
事 B-S
业 I-S
的 O
发 O
展 O
， O
保 O
护 O
和 O
改 O
善 O
生 O
态 O
环 O
境 O
， O
提 O
高 O
人 B-S
民 I-S
群 B-S
众 I-S
生 O
活 O
质 B-S
量 I-S
， O
根 O
据 O
《 O
天 B-LOC
津 I-LOC
市 I-LOC
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
条 B-S
例 I-S
》 O
及 O
有 O
关 O
法 B-S
律 I-S
、 O
法 B-S
规 I-S
， O
结 O
合 O
本 B-S
市 I-S
实 B-S
际 I-S
， O
制 O
定 O
本 O
实 B-S
施 I-S
细 I-S
则 I-S
。 O
第 O
二 O
条 O
　 O
本 O
实 B-S
施 I-S
细 I-S
则 I-S
适 O
用 O
于 O
在 O
本 B-S
市 I-S
外 B-S
环 I-S
线 I-S
以 O
内 O
中 B-S
心 I-S
城 B-S
区 I-S
， O
塘 B-LOC
沽 I-LOC
区 I-LOC
、 O
汉 B-LOC
沽 I-LOC
区 I-LOC
、 O
大 B-LOC
港 I-LOC
区 I-LOC
、 O
开 B-S
发 I-S
区 I-S
、 O
保 B-S
税 I-S
区 I-S
、 O
新 O
技 B-S
术 I-S
产 I-S
业 I-S
园 B-S
区 I-S
的 O
建 B-S
成 I-S
区 I-S
， O
其 O
他 O
区 B-S
县 I-S
建 B-S
制 I-S
镇 I-S
的 O
建 B-S
成 I-S
区 I-S
以 O
及 O
面 B-S
积 I-S
2 O
平 O
方 O
公 O
里 O
以 O
上 O
的 O
独 O
立 O
工 B-S
业 I-S
区 I-S
内 B-S
种 O
植 O
和 O
养 O
护 O
花 B-PER
草 I-PER
树 I-PER
木 I-PER
等 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
的 O
规 B-S
划 I-S
、 O
建 O
设 O
、 O
保 O
护 O
和 O
管 O
理 O
。 O
本 B-S
市 I-S
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
应 O
当 O
以 O
种 B-S
树 I-S
为 O
主 O
， O
注 O
重 O
乔 O
、 O
灌 O
、 O
藤 B-PER
、 O
草 B-S
、 O
花 O
的 O
科 B-S
学 I-S
配 O
置 O
， O
体 O
现 O
植 B-S
物 I-S
多 O
样 O
性 O
； O
鼓 O
励 O
和 O
推 O
广 O
使 O
用 O
耐 O
旱 O
型 O
植 B-S
物 I-S
品 B-S
种 I-S
和 O
节 B-S
水 I-S
型 I-S
园 B-S
林 I-S
设 B-S
施 I-S
、 O
设 O
备 O
。 O
第 O
三 O
条 O
　 O
市 B-S
和 I-S
区 I-S
、 O
县 O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
应 O
当 O
把 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
作 O
为 O
城 B-LOC
市 I-LOC
基 B-S
础 I-S
设 I-S
施 I-S
建 O
设 O
的 O
重 O
要 O
组 O
成 O
部 O
分 O
， O
纳 O
入 O
国 B-S
民 I-S
经 I-S
济 I-S
和 O
社 B-S
会 I-S
发 O
展 O
计 B-S
划 I-S
。 O
区 B-S
、 O
县 O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
应 O
当 O
根 O
据 O
市 B-S
国 B-S
民 I-S
经 I-S
济 I-S
和 O
社 B-S
会 I-S
发 O
展 O
规 B-S
划 I-S
以 O
及 O
市 B-S
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
制 O
定 O
的 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
发 O
展 O
目 B-S
标 I-S
， O
制 O
定 O
本 O
辖 B-S
区 I-S
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
的 O
长 O
远 O
发 O
展 O
目 B-S
标 I-S
和 O
阶 B-S
段 I-S
性 I-S
目 B-S
标 I-S
， O
并 O
向 O
社 B-S
会 I-S
公 O
布 O
。 O
各 O
企 B-S
事 I-S
业 I-S
单 B-S
位 I-S
、 O
机 B-S
关 I-S
、 O
部 B-S
队 I-S
、 O
学 B-S
校 I-S
应 O
按 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
发 O
展 O
规 B-S
划 I-S
把 O
本 O
单 B-S
位 I-S
的 O
绿 B-S
化 I-S
建 O
设 O
纳 O
入 O
本 O
单 B-S
位 I-S
发 O
展 O
规 B-S
划 I-S
和 O
计 B-S
划 I-S
， O
新 B-LOC
建 I-LOC
项 B-S
目 I-S
的 O
绿 B-S
化 I-S
配 O
套 O
要 O
做 O
到 O
同 O
时 O
规 B-S
划 I-S
、 O
同 O
时 O
设 O
计 O
、 O
同 O
时 O
施 O
工 O
。 O
第 O
四 O
条 O
　 O
凡 O
引 O
进 O
用 O
于 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
的 O
苗 B-PER
木 I-PER
、 O
花 B-S
卉 I-S
及 O
种 B-S
籽 I-S
等 O
， O
应 O
按 O
国 B-S
家 I-S
规 B-S
定 I-S
送 O
交 O
有 O
关 O
部 B-S
门 I-S
检 O
验 O
、 O
检 O
疫 O
， O
经 B-S
批 O
准 O
后 O
方 O
可 O
投 B-S
入 I-S
使 I-S
用 I-S
。 O
对 O
引 O
进 O
的 O
苗 B-PER
木 I-PER
、 O
花 B-S
卉 I-S
及 O
种 B-S
籽 I-S
等 O
国 B-S
家 I-S
暂 O
无 O
明 O
确 O
规 O
定 O
的 O
， O
引 O
种 O
单 B-S
位 I-S
也 O
应 O
送 O
有 O
关 O
部 B-S
门 I-S
检 O
验 O
、 O
检 O
疫 O
， O
报 B-S
验 I-S
合 B-S
格 I-S
后 O
方 O
可 O
投 B-S
入 I-S
使 I-S
用 I-S
。 O
未 O
报 O
送 O
检 O
验 O
、 O
检 O
疫 O
部 B-S
门 I-S
或 O
报 O
送 O
检 O
验 O
、 O
检 O
疫 O
部 B-S
门 I-S
未 O
经 O
批 O
准 O
擅 O
自 O
投 B-S
入 I-S
使 I-S
用 I-S
造 O
成 O
严 O
重 O
疫 B-S
情 I-S
的 O
， O
依 O
法 O
追 O
究 O
有 O
关 O
单 B-S
位 I-S
和 O
责 B-S
任 I-S
人 I-S
的 O
责 B-S
任 I-S
。 O
第 O
五 O
条 O
　 O
凡 O
本 B-S
市 I-S
的 O
机 B-S
关 I-S
、 O
团 B-S
体 I-S
、 O
部 B-S
队 I-S
、 O
企 B-S
事 I-S
业 I-S
单 B-S
位 I-S
和 O
有 O
劳 O
动 O
能 B-S
力 I-S
的 O
公 B-S
民 I-S
， O
都 O
应 O
根 O
据 O
法 B-S
定 I-S
的 O
责 B-S
任 I-S
和 O
义 B-S
务 I-S
参 O
与 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
。 O
各 O
级 O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
和 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
应 O
当 O
鼓 O
励 O
单 B-S
位 I-S
和 O
个 B-S
人 I-S
以 O
多 O
种 O
形 O
式 O
认 O
建 O
、 O
认 O
养 O
绿 B-S
地 I-S
、 O
树 B-S
木 I-S
； O
鼓 O
励 O
向 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
基 B-S
金 I-S
捐 O
资 O
或 O
直 O
接 O
投 O
资 O
建 O
设 O
、 O
养 O
护 O
城 B-S
市 I-S
绿 I-S
地 I-S
和 O
树 B-S
木 I-S
； O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
应 O
为 O
社 B-S
会 I-S
单 B-S
位 I-S
和 O
个 B-S
人 I-S
栽 O
植 O
纪 B-S
念 I-S
性 I-S
树 B-S
木 I-S
创 B-S
造 I-S
条 I-S
件 I-S
， O
划 O
定 O
地 B-S
域 I-S
， O
提 O
供 O
种 B-S
苗 I-S
和 O
技 B-S
术 I-S
指 B-S
导 I-S
。 O
单 B-S
位 I-S
和 O
个 B-S
人 I-S
认 O
建 O
、 O
认 O
养 O
的 O
绿 B-S
地 I-S
、 O
树 B-S
木 I-S
可 O
以 O
获 O
得 O
相 O
应 O
的 O
冠 B-S
名 I-S
权 I-S
等 O
利 B-S
益 I-S
回 O
报 O
。 O
第 O
六 O
条 O
　 O
各 O
区 O
县 B-S
政 I-S
府 I-S
和 O
各 O
企 B-S
事 I-S
业 I-S
单 B-S
位 I-S
、 O
机 B-S
关 I-S
、 O
学 B-S
校 I-S
、 O
部 B-S
队 I-S
以 O
及 O
家 B-S
庭 I-S
应 O
按 O
照 O
市 B-S
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
的 O
统 O
一 O
部 B-S
署 I-S
， O
积 O
极 O
开 O
展 O
创 O
建 O
园 B-S
林 I-S
城 B-S
区 I-S
、 O
园 B-S
林 I-S
式 I-S
单 B-S
位 I-S
、 O
园 B-S
林 I-S
小 B-S
区 I-S
和 O
绿 B-S
化 I-S
之 O
家 O
、 O
绿 B-S
化 I-S
标 B-S
兵 I-S
等 O
活 O
动 O
， O
市 B-S
和 O
区 B-S
县 I-S
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
应 O
每 O
年 O
组 O
织 O
绿 B-S
化 I-S
先 O
进 O
评 B-S
选 I-S
活 I-S
动 I-S
， O
对 O
评 O
选 O
出 O
的 O
先 O
进 O
单 B-S
位 I-S
和 O
个 B-S
人 I-S
予 O
以 O
表 O
彰 O
。 O
第 O
七 O
条 O
　 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
应 O
当 O
设 O
立 O
占 O
绿 O
毁 O
绿 O
举 O
报 O
热 B-S
线 I-S
， O
并 O
向 O
社 B-S
会 I-S
公 O
布 O
， O
接 O
受 O
群 B-S
众 I-S
举 O
报 O
并 O
处 O
理 O
。 O
对 O
私 O
砍 O
乱 O
伐 O
、 O
占 O
绿 O
毁 O
绿 O
等 O
违 O
法 O
行 O
为 O
， O
群 B-S
众 I-S
也 O
可 O
直 O
接 O
向 O
城 B-LOC
市 I-LOC
管 O
理 O
综 B-S
合 I-S
执 I-S
法 I-S
机 B-S
关 I-S
举 O
报 O
。 O
市 B-S
和 O
区 B-S
县 I-S
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
应 O
当 O
配 O
合 O
城 B-LOC
市 I-LOC
管 O
理 O
综 B-S
合 I-S
执 I-S
法 I-S
机 B-S
关 I-S
现 B-S
场 I-S
处 O
理 O
占 O
绿 O
毁 O
绿 O
违 O
法 O
行 O
为 O
， O
并 O
按 O
照 O
赔 O
偿 O
和 O
处 O
罚 O
的 O
相 O
关 O
规 B-S
定 I-S
严 B-PER
格 I-PER
执 I-PER
行 I-PER
。 O
市 B-S
和 O
区 B-S
县 I-S
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
对 O
举 O
报 O
或 O
制 O
止 O
重 O
大 O
毁 O
绿 O
违 O
法 O
行 O
为 O
的 O
应 O
当 O
给 O
予 O
奖 O
励 O
。 O
第 O
八 O
条 O
　 O
经 B-S
市 I-S
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
批 O
准 O
的 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 O
地 O
系 O
统 O
规 B-S
划 I-S
应 O
当 O
通 O
过 O
报 B-S
刊 I-S
、 O
电 B-S
视 I-S
、 O
网 B-S
络 I-S
等 O
传 B-S
媒 I-S
向 O
社 B-S
会 I-S
公 O
布 O
， O
接 O
受 O
公 B-S
众 I-S
监 O
督 O
。 O
因 O
特 O
殊 O
原 B-S
因 I-S
确 O
需 O
改 O
变 O
绿 B-S
化 I-S
规 B-S
划 I-S
的 O
， O
建 O
设 O
单 B-S
位 I-S
应 O
当 O
持 O
原 B-S
批 O
准 O
的 O
规 B-S
划 I-S
方 B-S
案 I-S
、 O
改 O
变 O
绿 B-S
化 I-S
规 B-S
划 I-S
的 O
申 O
请 O
、 O
调 O
整 O
后 O
的 O
绿 B-S
化 I-S
规 B-S
划 I-S
方 B-S
案 I-S
， O
由 O
区 B-S
、 O
县 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
审 O
核 O
， O
报 B-S
市 I-S
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
审 O
批 O
。 O
第 O
九 O
条 O
　 O
市 B-S
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
应 O
当 O
根 O
据 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 O
地 O
系 O
统 O
规 B-S
划 I-S
制 O
定 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
年 B-S
度 I-S
实 O
施 O
计 B-S
划 I-S
报 B-S
市 I-S
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
批 O
准 O
， O
并 O
依 O
据 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
年 B-S
度 I-S
实 O
施 O
计 B-S
划 I-S
， O
按 O
照 O
各 O
区 B-S
县 I-S
规 B-S
划 I-S
区 I-S
面 B-S
积 I-S
和 O
现 O
有 O
绿 B-S
化 I-S
设 B-S
施 I-S
量 B-S
分 O
解 O
绿 B-S
化 I-S
责 B-S
任 I-S
指 B-S
标 I-S
下 O
达 O
各 O
区 B-S
县 I-S
执 O
行 O
。 O
区 B-S
、 O
县 O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
应 O
当 O
根 O
据 O
市 B-S
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
下 O
达 O
的 O
绿 B-S
化 I-S
分 O
解 O
责 B-S
任 I-S
指 B-S
标 I-S
， O
制 O
定 O
本 O
辖 B-S
区 I-S
年 B-S
度 I-S
实 B-S
施 I-S
方 I-S
案 I-S
并 O
组 O
织 O
实 O
施 O
。 O
实 B-S
施 I-S
方 I-S
案 I-S
应 O
在 O
市 B-S
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
下 O
达 O
绿 B-S
化 I-S
分 O
解 O
责 B-S
任 I-S
指 B-S
标 I-S
一 O
个 O
月 O
内 B-S
报 I-S
市 B-S
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
审 O
核 O
。 O
第 O
十 O
条 O
　 O
城 B-S
市 I-S
绿 I-S
地 I-S
范 B-S
围 I-S
控 B-S
制 I-S
线 I-S
内 B-S
禁 O
止 O
新 B-LOC
建 I-LOC
、 O
扩 O
建 O
各 O
类 O
建 B-S
筑 I-S
物 I-S
、 O
构 B-S
筑 I-S
物 I-S
或 O
者 O
其 O
它 O
设 B-S
施 I-S
。 O
违 O
反 O
规 O
定 O
的 O
， O
责 B-S
令 I-S
其 O
停 O
止 O
违 O
法 O
行 O
为 O
， O
恢 B-S
复 I-S
原 I-S
状 I-S
。 O
不 O
停 O
止 O
违 O
法 O
行 O
为 O
或 O
不 O
按 O
期 O
恢 B-S
复 I-S
原 I-S
状 I-S
的 O
， O
由 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
依 O
法 O
处 O
理 O
或 O
由 O
城 B-LOC
市 I-LOC
管 O
理 O
综 B-S
合 I-S
执 I-S
法 I-S
机 B-S
关 I-S
依 B-S
法 I-S
实 O
施 O
行 B-S
政 I-S
处 I-S
罚 I-S
， O
构 O
成 O
犯 O
罪 O
的 O
由 O
司 B-S
法 I-S
机 I-S
关 I-S
依 O
法 O
追 O
究 O
当 B-S
事 I-S
人 I-S
刑 O
事 O
责 O
任 O
。 O
第 O
十 O
一 O
条 O
　 O
新 B-LOC
建 I-LOC
城 B-S
市 I-S
道 I-S
路 I-S
绿 B-S
地 I-S
率 I-S
应 O
当 O
达 O
到 O
国 B-ORG
家 I-ORG
建 I-ORG
设 I-ORG
部 I-ORG
《 O
道 B-S
路 I-S
绿 B-S
化 I-S
规 B-S
划 I-S
与 O
设 B-S
计 I-S
规 I-S
范 I-S
》 O
的 O
要 O
求 O
： O
园 B-S
林 I-S
景 I-S
观 I-S
路 B-S
绿 B-S
地 I-S
率 I-S
不 O
得 O
低 O
于 O
4 O
0 O
% O
； O
道 B-S
路 I-S
红 B-S
线 I-S
宽 B-S
度 I-S
大 O
于 O
5 O
0 O
米 O
的 O
道 B-S
路 I-S
绿 B-S
地 I-S
率 I-S
不 O
得 O
低 O
于 O
3 O
0 O
% O
； O
道 B-S
路 I-S
红 B-S
线 I-S
宽 B-S
度 I-S
小 O
于 O
5 O
0 O
米 O
的 O
道 B-S
路 I-S
绿 B-S
地 I-S
率 I-S
不 O
得 O
低 O
于 O
2 O
0 O
% O
。 O
新 B-LOC
建 I-LOC
宾 B-S
馆 I-S
、 O
疗 B-S
养 I-S
院 I-S
、 O
学 B-S
校 I-S
、 O
医 B-S
院 I-S
、 O
体 O
育 O
、 O
文 B-S
化 I-S
娱 I-S
乐 I-S
、 O
机 B-S
关 I-S
、 O
交 B-S
通 I-S
等 O
公 B-S
共 I-S
设 I-S
施 I-S
， O
变 B-S
电 I-S
站 I-S
、 O
储 O
气 B-S
站 I-S
等 O
基 B-S
础 I-S
设 I-S
施 I-S
和 O
商 B-S
业 I-S
设 B-S
施 I-S
的 O
绿 B-S
地 I-S
率 I-S
不 O
得 O
低 O
于 O
百 O
分 O
之 O
三 O
十 O
五 O
， O
工 B-S
厂 I-S
、 O
仓 O
储 O
附 B-S
属 I-S
绿 I-S
地 I-S
的 O
绿 B-S
地 I-S
率 I-S
不 O
得 O
低 O
于 O
百 O
分 O
之 O
二 O
十 O
， O
产 B-S
生 I-S
有 O
害 O
气 B-S
体 I-S
及 O
污 O
染 O
的 O
工 B-S
厂 I-S
绿 B-S
地 I-S
率 I-S
不 O
得 O
低 O
于 O
百 O
分 O
之 O
三 O
十 O
。 O
城 B-LOC
市 I-LOC
各 O
类 O
广 B-S
场 I-S
绿 B-S
地 I-S
面 I-S
积 I-S
大 O
于 O
占 O
地 O
总 B-S
面 I-S
积 I-S
7 O
0 O
% O
的 O
， O
绿 B-S
地 I-S
率 I-S
、 O
绿 B-S
化 I-S
覆 B-S
盖 I-S
率 I-S
可 O
按 O
全 B-S
部 I-S
占 O
地 O
总 B-S
面 I-S
积 I-S
计 O
算 O
， O
绿 B-S
地 I-S
面 I-S
积 I-S
小 O
于 O
占 O
地 O
总 B-S
面 I-S
积 I-S
7 O
0 O
% O
的 O
， O
按 O
实 B-S
际 I-S
面 B-S
积 I-S
计 O
算 O
绿 B-S
地 I-S
率 I-S
和 O
绿 B-S
化 I-S
覆 B-S
盖 I-S
率 I-S
。 O
第 O
十 O
二 O
条 O
　 O
凡 O
绿 B-S
地 I-S
率 I-S
不 O
达 O
标 O
的 O
建 B-S
设 I-S
项 I-S
目 I-S
， O
建 O
设 O
单 B-S
位 I-S
按 O
照 O
所 O
缺 O
绿 B-S
地 I-S
面 I-S
积 I-S
和 O
地 B-S
级 I-S
差 B-S
价 I-S
缴 O
纳 O
异 B-S
地 I-S
补 O
建 O
绿 B-S
地 I-S
代 O
建 O
费 O
。 O
异 B-S
地 I-S
补 O
建 O
绿 B-S
地 I-S
代 O
建 O
费 O
， O
由 O
市 B-S
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
统 O
一 O
收 O
取 O
。 O
异 B-S
地 I-S
补 O
建 O
绿 B-S
地 I-S
代 O
建 O
费 O
的 O
收 O
取 O
、 O
使 O
用 O
和 O
管 O
理 O
按 O
《 O
天 B-LOC
津 I-LOC
市 I-LOC
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
异 B-S
地 I-S
补 O
建 O
绿 B-S
地 I-S
代 O
建 O
费 O
管 O
理 O
办 B-S
法 I-S
》 O
执 O
行 O
。 O
第 O
十 O
三 O
条 O
　 O
建 O
设 O
单 B-S
位 I-S
应 O
当 O
在 O
工 B-S
程 I-S
建 B-S
设 I-S
项 I-S
目 I-S
开 O
工 O
前 O
， O
向 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
缴 O
纳 O
绿 B-S
化 I-S
建 O
设 O
保 B-S
证 I-S
金 I-S
。 O
绿 B-S
化 I-S
建 O
设 O
保 B-S
证 I-S
金 I-S
按 O
规 O
定 O
的 O
建 B-S
设 I-S
项 I-S
目 I-S
绿 B-S
地 I-S
率 I-S
计 O
算 O
并 O
一 O
次 O
性 O
缴 O
纳 O
。 O
绿 B-S
化 I-S
建 O
设 O
保 B-S
证 I-S
金 I-S
的 O
收 O
取 O
、 O
返 O
还 O
、 O
使 O
用 O
等 O
按 O
《 O
天 B-LOC
津 I-LOC
市 I-LOC
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
建 O
设 O
保 B-S
证 I-S
金 I-S
管 O
理 O
办 B-S
法 I-S
》 O
执 O
行 O
。 O
第 O
十 O
四 O
条 O
　 O
绿 B-S
化 I-S
工 B-S
程 I-S
竣 O
工 O
后 O
， O
建 O
设 O
单 B-S
位 I-S
应 O
当 O
在 O
一 O
个 O
月 O
内 O
将 O
验 O
收 O
结 B-S
果 I-S
向 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
备 B-S
案 I-S
。 O
未 B-S
备 I-S
案 I-S
即 O
交 B-S
付 I-S
使 I-S
用 I-S
的 O
， O
责 B-S
令 I-S
限 B-S
期 I-S
改 O
正 O
。 O
市 B-S
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
根 O
据 O
本 B-S
细 I-S
则 I-S
规 B-S
定 I-S
另 O
行 O
制 O
定 O
《 O
天 B-LOC
津 I-LOC
市 I-LOC
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
工 B-S
程 I-S
竣 O
工 O
备 B-S
案 I-S
管 O
理 O
办 B-S
法 I-S
》 O
。 O
第 O
十 O
五 O
条 O
　 O
临 O
时 O
绿 B-S
化 I-S
完 O
工 O
后 O
， O
土 B-S
地 I-S
使 O
用 O
人 B-S
应 O
当 O
向 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
备 B-S
案 I-S
。 O
临 O
时 O
绿 B-S
化 I-S
的 O
暂 O
缓 O
建 O
设 O
用 B-S
地 I-S
开 O
工 O
的 O
， O
土 B-S
地 I-S
使 O
用 O
人 B-S
应 O
当 O
持 O
施 O
工 O
许 B-PER
可 I-PER
证 I-PER
到 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
注 O
销 O
备 B-S
案 I-S
。 O
未 B-S
办 I-S
理 I-S
注 O
销 O
手 O
续 O
擅 O
自 O
处 O
理 O
临 O
时 O
绿 B-S
化 I-S
植 B-S
物 I-S
材 B-S
料 I-S
的 O
， O
按 O
擅 O
自 O
迁 O
移 O
、 O
砍 O
伐 O
树 B-S
木 I-S
处 O
理 O
。 O
第 O
十 O
六 O
条 O
　 O
因 O
特 O
殊 O
原 B-S
因 I-S
确 O
需 O
改 O
变 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
用 B-S
地 I-S
使 O
用 O
性 B-S
质 I-S
的 O
， O
按 O
照 O
《 O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
对 O
确 O
需 O
保 O
留 O
的 O
行 B-S
政 I-S
审 O
批 O
项 B-S
目 I-S
设 O
定 O
行 B-S
政 I-S
许 I-S
可 I-S
的 O
决 O
定 O
》 O
（ O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
第 O
4 O
1 O
2 O
号 B-S
令 I-S
） O
第 O
1 O
0 O
7 O
条 B-S
规 B-S
定 I-S
， O
建 O
设 O
单 B-S
位 I-S
持 O
改 O
变 O
绿 B-S
地 I-S
使 O
用 O
性 B-S
质 I-S
的 O
申 O
请 O
、 O
另 O
行 O
补 O
建 O
绿 B-S
地 I-S
的 O
选 B-S
址 I-S
和 O
方 B-S
案 I-S
， O
报 B-S
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
审 O
批 O
。 O
其 O
中 O
公 B-S
共 I-S
绿 I-S
地 I-S
及 O
1 O
0 O
0 O
平 O
方 O
米 O
以 O
上 O
的 O
其 O
他 O
城 B-S
市 I-S
绿 I-S
地 I-S
， O
报 B-S
市 I-S
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
审 O
批 O
。 O
第 O
十 O
七 O
条 O
　 O
未 O
经 O
批 O
准 O
擅 O
自 O
迁 O
移 O
树 B-S
木 I-S
的 O
， O
应 O
当 O
在 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
指 O
定 O
的 O
地 B-S
点 I-S
补 O
栽 O
迁 O
移 O
数 B-S
量 I-S
十 O
倍 O
的 O
树 B-S
木 I-S
或 O
者 O
缴 O
纳 O
相 O
应 O
的 O
树 B-S
木 I-S
赔 B-S
偿 I-S
费 I-S
。 O
树 B-S
木 I-S
赔 B-S
偿 I-S
费 I-S
标 B-S
准 I-S
按 O
照 O
《 O
天 B-LOC
津 I-LOC
市 I-LOC
城 B-LOC
市 I-LOC
树 B-S
木 I-S
赔 B-S
偿 I-S
费 I-S
管 O
理 O
规 B-S
定 I-S
》 O
执 O
行 O
。 O
在 O
本 O
单 B-S
位 I-S
管 O
界 O
内 O
迁 O
移 O
本 O
单 B-S
位 I-S
附 B-S
属 I-S
绿 I-S
地 I-S
上 O
的 O
树 B-S
木 I-S
应 O
当 O
向 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
备 B-S
案 I-S
， O
并 O
采 O
取 O
保 O
证 O
树 B-S
木 I-S
成 O
活 O
的 O
必 B-S
要 I-S
措 I-S
施 I-S
。 O
原 O
有 O
的 O
绿 B-S
地 I-S
率 I-S
达 O
到 O
规 B-S
划 I-S
指 B-S
标 I-S
的 O
， O
树 B-S
木 I-S
迁 O
移 O
后 O
不 O
得 O
低 O
于 O
规 B-S
划 I-S
指 B-S
标 I-S
， O
未 O
达 O
到 O
规 B-S
划 I-S
指 B-S
标 I-S
的 O
， O
不 O
得 O
减 O
少 O
原 O
有 O
的 O
绿 B-S
地 I-S
率 I-S
。 O
市 B-S
和 O
区 B-S
县 I-S
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
应 O
对 O
迁 O
移 O
树 B-S
木 I-S
的 O
成 O
活 O
情 B-S
况 I-S
实 O
施 O
监 O
控 O
。 O
迁 O
移 O
树 B-S
木 I-S
未 O
成 O
活 O
的 O
， O
应 O
责 B-S
令 I-S
迁 O
移 O
单 B-S
位 I-S
补 O
栽 O
相 O
同 O
规 B-S
格 I-S
的 O
树 B-S
木 I-S
。 O
市 B-S
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
根 O
据 O
本 B-S
细 I-S
则 I-S
规 B-S
定 I-S
另 O
行 O
制 O
定 O
《 O
天 B-LOC
津 I-LOC
市 I-LOC
建 B-S
成 I-S
区 I-S
单 B-S
位 I-S
内 O
部 O
迁 O
移 O
树 B-S
木 I-S
备 B-S
案 I-S
管 O
理 O
办 B-S
法 I-S
》 O
。 O
第 O
十 O
八 O
条 O
　 O
要 O
对 O
迁 O
移 O
树 B-S
木 I-S
进 O
行 O
成 O
活 O
鉴 O
定 O
。 O
鉴 O
定 O
树 B-S
木 I-S
死 O
亡 O
和 O
长 B-S
势 I-S
的 O
标 B-S
准 I-S
由 O
市 B-S
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
依 O
据 O
相 O
关 O
技 B-S
术 I-S
规 I-S
程 I-S
制 O
定 O
， O
市 B-S
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
的 O
专 B-S
业 I-S
技 B-S
术 I-S
部 B-S
门 I-S
组 O
织 O
专 B-S
家 I-S
进 O
行 O
鉴 O
定 O
并 O
出 O
具 O
鉴 B-S
定 I-S
结 I-S
论 I-S
。 O
第 O
十 O
九 O
条 O
　 O
修 O
剪 O
树 B-S
木 I-S
应 O
当 O
严 B-PER
格 I-PER
遵 I-PER
守 I-PER
技 B-S
术 I-S
规 I-S
程 I-S
。 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
养 O
护 O
责 B-S
任 I-S
单 B-S
位 I-S
应 O
当 O
及 O
时 O
修 O
剪 O
、 O
扶 B-PER
正 I-PER
影 O
响 O
交 B-S
通 I-S
、 O
管 B-S
线 I-S
、 O
房 B-S
屋 I-S
和 O
人 O
身 O
安 O
全 O
的 O
树 B-S
木 I-S
。 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
应 O
当 O
开 O
通 O
树 B-S
木 I-S
险 B-S
情 I-S
、 O
倒 O
伏 O
清 O
理 O
的 O
热 B-S
线 I-S
电 I-S
话 I-S
并 O
向 O
社 B-S
会 I-S
公 O
布 O
。 O
在 O
接 O
到 O
社 B-S
会 I-S
对 O
险 B-S
情 I-S
、 O
倒 O
伏 O
树 B-S
木 I-S
报 B-S
案 I-S
后 O
， O
园 B-S
林 I-S
绿 I-S
化 I-S
抢 O
险 O
、 O
清 B-S
障 I-S
人 B-S
员 I-S
必 O
须 O
1 O
小 B-S
时 I-S
内 B-S
到 O
达 O
现 B-S
场 I-S
。 O
第 O
二 O
十 O
条 O
　 O
因 O
抢 O
险 O
确 O
需 O
砍 O
伐 O
、 O
迁 O
移 O
、 O
强 O
行 O
修 O
剪 O
树 B-S
木 I-S
的 O
， O
可 O
以 O
先 B-S
行 I-S
处 O
理 O
， O
但 O
应 O
当 O
在 O
四 O
十 O
八 O
小 B-S
时 I-S
内 B-S
通 B-S
报 I-S
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
， O
并 O
补 O
办 O
有 O
关 O
手 O
续 O
。 O
不 O
按 O
时 O
补 O
办 O
有 O
关 O
手 O
续 O
的 O
， O
按 O
擅 O
自 O
迁 O
移 O
、 O
砍 O
伐 O
树 B-S
木 I-S
处 O
理 O
。 O
第 O
二 O
十 O
一 O
条 O
　 O
因 O
特 O
殊 O
原 B-S
因 I-S
确 O
需 O
临 O
时 O
占 O
用 O
绿 B-S
化 I-S
用 B-S
地 I-S
， O
临 O
时 O
占 O
用 O
单 B-S
位 I-S
附 B-S
属 I-S
绿 I-S
地 I-S
面 B-S
积 I-S
不 O
足 O
一 O
百 O
平 O
方 O
米 O
的 O
， O
建 O
设 O
单 B-S
位 I-S
应 O
提 O
供 O
相 O
关 O
批 O
准 O
文 B-S
件 I-S
及 O
1 O
： O
5 O
0 O
0 O
规 B-S
划 I-S
平 B-S
面 I-S
定 B-S
位 I-S
图 B-S
， O
由 O
区 B-S
、 O
县 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
审 O
批 O
并 O
报 B-S
市 I-S
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
备 B-S
案 I-S
； O
临 O
时 O
占 O
用 O
城 B-LOC
市 I-LOC
共 B-S
公 I-S
绿 B-S
地 I-S
或 O
者 O
临 O
时 O
占 O
用 O
单 B-S
位 I-S
附 B-S
属 I-S
绿 I-S
地 I-S
面 B-S
积 I-S
一 O
百 O
平 O
方 O
米 O
以 O
上 O
的 O
， O
建 O
设 O
单 B-S
位 I-S
应 O
提 O
供 O
相 O
关 O
批 O
准 O
文 B-S
件 I-S
及 O
1 O
： O
5 O
0 O
0 O
规 B-S
划 I-S
平 B-S
面 I-S
定 B-S
位 I-S
图 B-S
， O
报 B-S
市 I-S
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
审 O
批 O
。 O
第 O
二 O
十 O
二 O
条 O
　 O
新 B-LOC
建 I-LOC
、 O
改 O
建 O
各 O
类 O
管 B-S
线 I-S
应 O
当 O
保 O
证 O
树 B-S
木 I-S
与 O
管 B-S
线 I-S
间 O
的 O
安 O
全 O
距 B-S
离 I-S
， O
符 O
合 O
绿 B-S
化 I-S
技 B-S
术 I-S
规 I-S
程 I-S
。 O
确 O
属 O
无 B-S
法 I-S
避 O
让 O
的 O
， O
管 B-S
线 I-S
权 B-S
属 I-S
部 B-S
门 I-S
应 O
当 O
采 O
取 O
与 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
签 B-S
订 I-S
协 I-S
议 I-S
的 O
形 B-S
式 I-S
进 O
行 O
保 O
护 O
。 O
第 O
二 O
十 O
三 O
条 O
　 O
城 B-LOC
市 I-LOC
公 B-S
共 I-S
绿 I-S
地 I-S
的 O
养 O
护 O
管 O
理 O
由 O
市 B-S
和 O
区 B-S
县 I-S
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
负 O
责 O
； O
社 B-S
会 I-S
单 B-S
位 I-S
附 B-S
属 I-S
绿 I-S
地 I-S
的 O
养 O
护 O
管 O
理 O
由 O
所 B-S
属 I-S
单 I-S
位 I-S
负 O
责 O
； O
居 B-S
住 I-S
区 I-S
绿 B-S
地 I-S
实 O
行 O
物 B-S
业 I-S
管 I-S
理 I-S
的 O
由 O
物 B-S
业 I-S
管 I-S
理 I-S
单 B-S
位 I-S
负 O
责 O
， O
未 O
实 O
行 O
物 B-S
业 I-S
管 I-S
理 I-S
的 O
， O
由 O
所 B-S
在 I-S
区 I-S
、 O
县 B-S
的 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
根 O
据 O
实 B-S
际 I-S
情 B-S
况 I-S
确 O
定 O
单 B-S
位 I-S
负 O
责 O
。 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
要 O
对 O
各 O
责 B-S
任 I-S
单 B-S
位 I-S
绿 B-S
化 I-S
养 O
护 O
管 B-S
理 I-S
工 I-S
作 I-S
进 O
行 O
监 O
督 O
检 O
查 O
， O
督 O
促 O
落 O
实 O
。 O
绿 B-S
化 I-S
养 O
护 O
管 O
理 O
责 B-S
任 I-S
单 B-S
位 I-S
， O
如 O
无 B-S
力 I-S
自 O
行 O
履 O
行 O
所 O
承 O
担 O
的 O
绿 B-S
化 I-S
养 O
护 O
管 O
理 O
职 B-S
责 I-S
的 O
， O
可 O
委 B-S
托 I-S
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
进 O
行 O
养 O
护 O
管 O
理 O
， O
缴 O
纳 O
必 O
要 O
的 O
费 B-S
用 I-S
。 O
对 O
于 O
拒 O
不 O
履 O
行 O
绿 B-S
化 I-S
养 O
护 O
管 O
理 O
责 B-S
任 I-S
， O
造 O
成 O
严 O
重 O
病 B-S
虫 I-S
害 I-S
等 O
疫 B-S
情 I-S
的 O
， O
由 O
绿 B-S
化 I-S
养 O
护 O
管 B-S
理 I-S
权 I-S
属 O
单 B-S
位 I-S
负 O
责 O
。 O
第 O
二 O
十 O
四 O
条 O
　 O
凡 O
违 O
反 O
《 O
天 B-LOC
津 I-LOC
市 I-LOC
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
条 B-S
例 I-S
》 O
第 O
三 O
十 O
二 O
条 O
损 O
坏 O
城 B-S
市 I-S
绿 I-S
地 I-S
和 O
绿 B-S
化 I-S
设 B-S
施 I-S
的 O
行 O
为 O
， O
按 O
照 O
当 O
年 O
的 O
实 B-S
物 I-S
价 B-S
值 I-S
及 O
人 B-S
工 I-S
费 I-S
之 O
和 O
赔 B-S
偿 I-S
损 I-S
失 I-S
。 O
第 O
二 O
十 O
五 O
条 O
　 O
本 O
实 B-S
施 I-S
细 I-S
则 I-S
自 O
公 O
布 O
之 B-LOC
日 I-LOC
起 I-LOC
施 O
行 O
。 O
一 O
、 O
林 B-S
业 I-S
用 B-S
地 I-S
绿 B-S
化 I-S
1 O
、 O
采 O
取 O
人 B-S
工 I-S
造 B-S
林 I-S
、 O
飞 O
播 O
造 B-S
林 I-S
、 O
封 B-PER
山 I-PER
育 I-PER
林 I-PER
等 O
措 B-S
施 I-S
, O
  O
全 B-S
县 I-S
( O
市 B-S
、 O
区 B-S
) O
有 B-S
林 I-S
地 I-S
、 O
灌 B-LOC
木 I-LOC
林 I-LOC
地 O
、 O
新 O
造 O
未 O
成 B-S
林 B-S
地 I-S
( O
含 O
封 B-PER
山 I-PER
育 I-PER
林 I-PER
地 O
) O
面 B-S
积 I-S
之 O
和 O
占 O
林 B-S
业 I-S
用 B-S
地 I-S
面 B-S
积 I-S
: O
  O
平 B-LOC
原 I-LOC
地 B-S
区 I-S
达 O
到 O
9 O
5 O
% O
以 O
上 O
, O
  O
山 B-LOC
区 I-LOC
、 O
丘 B-S
陵 I-S
区 I-S
达 O
到 O
9 O
0 O
% O
以 O
上 O
。 O
疏 O
林 B-S
地 I-S
占 O
林 B-S
业 I-S
用 B-S
地 I-S
面 B-S
积 I-S
不 O
6 O
% O
。 O
2 O
、 O
土 B-S
壤 I-S
瘠 O
薄 O
的 O
林 B-S
业 I-S
用 B-S
地 I-S
, O
  O
其 O
灌 B-S
草 I-S
覆 B-S
盖 I-S
率 I-S
达 O
到 O
6 O
0 O
% O
以 O
上 O
。 O
3 O
、 O
坡 B-S
度 I-S
2 O
5 O
° O
以 O
上 O
的 O
山 B-S
场 I-S
基 B-S
本 I-S
绿 B-S
化 I-S
, O
  O
或 O
建 O
有 O
固 O
定 O
的 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
设 B-S
施 I-S
。 O
二 O
、 O
道 B-S
路 I-S
绿 B-S
化 I-S
1 O
、 O
铁 B-S
路 I-S
: O
  O
本 O
县 O
境 O
内 O
路 B-S
段 I-S
的 O
绿 B-S
化 I-S
长 B-LOC
度 I-LOC
达 O
到 O
适 O
宜 O
绿 B-S
化 I-S
里 B-S
程 I-S
的 O
9 O
0 O
% O
以 O
上 O
。 O
2 O
、 O
公 B-S
路 I-S
: O
  O
国 B-S
道 I-S
、 O
省 B-S
道 I-S
和 O
专 B-S
用 I-S
公 B-S
路 I-S
绿 I-S
化 I-S
长 B-LOC
度 I-LOC
达 O
到 O
适 O
宜 O
绿 B-S
化 I-S
里 B-S
程 I-S
的 O
9 O
0 O
% O
以 O
上 O
。 O
县 B-S
乡 I-S
公 B-S
路 I-S
绿 I-S
化 I-S
长 B-LOC
度 I-LOC
达 O
到 O
8 O
5 O
% O
以 O
上 O
。 O
道 B-S
路 I-S
绿 B-S
化 I-S
做 O
到 O
树 B-S
种 I-S
配 O
置 O
、 O
株 O
行 B-S
距 I-S
合 O
理 O
和 B-O
林 I-O
相 O
整 O
齐 O
, O
  O
株 B-S
数 I-S
保 B-S
存 I-S
率 I-S
达 O
到 O
9 O
0 O
% O
以 O
上 O
, O
  O
不 O
适 O
宜 O
植 B-S
树 I-S
的 O
地 B-S
方 I-S
种 O
上 O
花 B-S
草 I-S
。 O
三 O
、 O
城 B-LOC
镇 I-LOC
绿 B-S
化 I-S
1 O
、 O
绿 B-S
化 I-S
覆 B-S
盖 I-S
率 I-S
: O
  O
省 B-S
辖 I-S
市 I-S
城 B-S
区 I-S
达 O
到 O
3 O
0 O
% O
以 O
上 O
, O
  O
县 O
( O
市 B-S
、 O
区 B-S
) O
地 B-S
区 I-S
达 O
到 O
2 O
5 O
% O
以 O
上 O
, O
  O
县 B-S
城 I-S
以 O
外 O
建 B-PER
帛 I-PER
镇 I-PER
镇 B-LOC
区 I-LOC
达 O
到 O
2 O
0 O
% O
以 O
上 O
。 O
2 O
、 O
公 B-S
共 I-S
绿 I-S
地 I-S
: O
  O
省 B-S
辖 I-S
市 I-S
城 B-S
区 I-S
人 O
均 O
面 B-S
积 I-S
达 O
到 O
7 O
平 O
方 O
米 O
, O
  O
县 O
( O
市 B-S
、 O
区 B-S
) O
城 B-S
区 I-S
人 O
均 O
面 B-S
积 I-S
达 O
到 O
5 O
平 O
方 O
米 O
, O
  O
县 B-S
城 I-S
以 O
外 O
的 O
建 B-S
制 I-S
镇 I-S
镇 B-LOC
区 I-LOC
人 O
均 O
面 B-S
积 I-S
达 O
到 O
3 O
平 O
方 O
米 O
。 O
公 B-S
共 I-S
绿 I-S
地 I-S
的 O
绿 B-S
化 I-S
率 I-S
达 O
到 O
9 O
5 O
% O
以 O
上 O
, O
  O
街 B-S
道 I-S
两 O
旁 O
按 O
有 O
关 O
规 B-S
定 I-S
合 O
理 O
绿 B-S
化 I-S
。 O
3 O
、 O
专 B-S
用 I-S
绿 B-S
地 I-S
: O
  O
厂 B-S
矿 I-S
、 O
企 B-S
业 I-S
、 O
机 B-S
关 I-S
、 O
学 B-S
校 I-S
、 O
医 B-S
院 I-S
和 O
驻 B-S
军 I-S
等 O
单 B-S
位 I-S
院 O
内 O
( O
营 B-S
地 I-S
) O
和 O
集 O
中 O
居 B-S
住 I-S
区 I-S
专 B-S
用 I-S
绿 B-S
地 I-S
的 O
绿 B-S
化 I-S
率 I-S
达 O
到 O
9 O
5 O
% O
以 O
上 O
。 O
四 O
、 O
村 B-S
庄 I-S
绿 B-S
化 I-S
农 B-S
村 I-S
居 B-S
民 I-S
点 I-S
周 O
围 O
宜 B-LOC
林 I-LOC
空 B-S
地 I-S
都 O
栽 O
上 O
树 B-S
木 I-S
或 O
种 O
上 O
花 B-S
草 I-S
, O
  O
绿 B-S
化 I-S
覆 B-S
盖 I-S
率 I-S
平 B-LOC
原 I-LOC
圩 B-S
区 I-S
达 O
到 O
3 O
0 O
% O
以 O
上 O
, O
  O
丘 B-LOC
陵 I-LOC
地 I-LOC
区 I-LOC
达 O
到 O
2 O
0 O
% O
以 O
上 O
, O
  O
山 B-LOC
区 I-LOC
因 O
地 O
制 O
宜 O
地 O
种 O
植 O
树 B-S
木 I-S
和 O
花 B-S
草 I-S
。 O
五 O
、 O
江 B-LOC
河 I-LOC
、 O
湖 B-LOC
泊 I-LOC
、 O
沟 B-S
渠 I-S
绿 B-S
化 I-S
江 B-LOC
河 I-LOC
两 O
岸 O
、 O
大 O
中 O
型 O
水 B-S
库 I-S
和 O
湖 B-LOC
泊 I-LOC
周 O
围 O
宜 B-PER
林 I-PER
宜 I-PER
草 B-S
地 I-S
全 B-S
部 I-S
造 B-S
林 I-S
绿 B-S
化 I-S
, O
  O
建 O
成 O
各 O
种 O
防 B-S
护 I-S
林 I-S
, O
  O
沟 B-S
渠 I-S
绿 B-S
化 I-S
长 B-LOC
度 I-LOC
达 O
到 O
适 O
宜 O
绿 B-S
化 I-S
长 B-LOC
度 I-LOC
的 O
9 O
0 O
% O
。 O
六 O
、 O
农 B-S
田 I-S
防 B-S
护 I-S
林 I-S
网 B-S
建 O
设 O
凡 O
适 O
宜 O
地 B-S
区 I-S
均 O
应 O
建 O
设 O
农 B-S
田 I-S
防 B-S
护 I-S
林 I-S
网 B-S
, O
  O
防 B-S
护 I-S
林 I-S
网 B-S
面 B-S
积 I-S
, O
  O
淮 B-LOC
河 I-LOC
以 O
北 O
达 O
到 O
适 O
宜 O
建 O
设 O
面 B-S
积 I-S
的 O
8 O
5 O
% O
, O
  O
网 B-S
络 I-S
最 O
大 O
不 O
超 O
过 O
3 O
0 O
0 O
亩 O
; O
  O
淮 B-LOC
河 I-LOC
以 O
南 O
达 O
到 O
7 O
0 O
% O
, O
  O
网 B-S
络 I-S
依 O
其 O
地 B-S
形 I-S
地 B-S
貌 I-S
顺 O
其 O
自 O
然 O
, O
  O
最 O
大 O
不 O
超 O
过 O
4 O
0 O
0 O
亩 O
。 O
七 O
、 O
其 O
他 O
部 B-S
门 I-S
绿 B-S
化 I-S
比 O
照 O
上 O
述 O
标 B-S
准 I-S
执 O
行 O
。 O
八 O
、 O
本 O
标 B-S
准 I-S
以 O
县 B-S
( O
市 B-S
、 O
区 B-S
) O
为 O
单 B-S
位 I-S
进 O
行 O
考 O
核 O
。 O
全 B-S
县 I-S
( O
市 B-S
、 O
区 B-S
) O
林 B-S
业 I-S
用 B-S
地 I-S
地 B-S
类 I-S
面 B-S
积 I-S
以 O
近 O
期 O
森 B-S
林 I-S
资 I-S
源 I-S
清 O
查 O
为 O
准 O
。 O
九 O
、 O
本 O
标 B-S
准 I-S
由 O
省 B-S
林 I-S
业 I-S
厅 I-S
负 O
责 O
解 O
释 O
。 O
第 O
三 O
条 O
　 O
具 O
备 O
下 O
列 O
条 B-S
件 I-S
之 O
一 O
的 O
， O
可 O
以 O
建 O
立 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
： O
（ O
一 O
） O
典 B-S
型 I-S
的 O
暖 B-S
温 I-S
带 I-S
落 B-S
叶 I-S
阔 B-S
叶 I-S
林 I-S
， O
亚 B-S
热 I-S
带 I-S
落 B-S
叶 I-S
、 O
常 O
绿 O
阔 B-S
叶 I-S
林 I-S
和 O
其 O
他 O
有 O
特 O
殊 O
保 O
护 O
价 B-S
值 I-S
的 O
林 B-S
区 I-S
； O
（ O
二 O
） O
植 B-S
物 I-S
或 O
动 B-S
物 I-S
物 B-S
种 I-S
集 O
中 O
分 O
布 O
或 O
栖 O
息 O
繁 O
殖 O
地 B-S
域 I-S
； O
（ O
三 O
） O
珍 O
贵 O
稀 O
有 O
或 O
有 O
特 O
殊 O
保 O
护 O
价 B-S
值 I-S
的 O
野 B-S
生 I-S
动 I-S
物 I-S
植 B-S
物 I-S
物 B-S
种 I-S
的 O
主 O
要 O
栖 O
息 O
、 O
繁 O
殖 O
地 B-S
区 I-S
。 O
第 O
四 O
条 O
　 O
建 O
立 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
应 O
遵 O
循 O
下 O
列 O
原 B-S
则 I-S
： O
（ O
一 O
） O
保 O
证 O
保 O
护 O
对 B-S
象 I-S
系 B-S
统 I-S
、 O
完 O
整 O
； O
（ O
二 O
） O
保 O
证 O
保 O
护 O
对 B-S
象 I-S
所 O
必 O
需 O
的 O
生 O
存 O
环 O
境 O
和 O
生 O
活 O
范 B-S
围 I-S
； O
（ O
三 O
） O
避 O
开 O
山 B-LOC
林 I-LOC
权 B-S
属 I-S
争 B-S
议 I-S
区 B-S
和 O
森 B-S
林 I-S
采 O
伐 O
区 B-S
， O
实 O
在 O
无 B-S
法 I-S
避 O
开 O
的 O
， O
应 O
事 O
先 O
妥 O
善 O
调 O
处 O
解 O
决 O
； O
（ O
四 O
） O
符 B-S
合 I-S
国 I-S
家 I-S
的 O
长 B-S
远 I-S
利 I-S
益 I-S
， O
有 O
利 O
于 O
当 O
地 O
经 B-S
济 I-S
建 O
设 O
以 O
及 O
群 B-S
众 I-S
生 O
产 O
生 O
活 O
。 O
第 O
五 O
条 O
　 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
分 O
为 O
国 O
家 O
级 O
、 O
省 O
级 O
、 O
地 O
、 O
市 B-S
级 I-S
或 O
县 B-S
（ O
市 B-S
） O
级 O
。 O
国 O
家 O
级 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
， O
由 O
省 B-S
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
提 O
出 O
设 O
立 O
方 B-S
案 I-S
报 B-S
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
批 O
准 O
。 O
林 B-S
业 I-S
部 I-S
或 O
省 B-S
林 B-S
业 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
会 B-S
同 I-S
所 O
在 O
县 O
（ O
市 B-S
） O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
负 B-S
责 I-S
管 I-S
理 I-S
； O
省 O
级 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
， O
由 O
省 B-S
林 B-S
业 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
会 B-S
同 I-S
所 O
在 O
市 B-S
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
（ O
行 B-S
署 I-S
） O
提 O
出 O
设 O
立 O
方 B-S
案 I-S
报 B-S
省 I-S
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
批 O
准 O
， O
并 O
报 B-S
林 B-S
业 I-S
部 I-S
备 B-S
案 I-S
。 O
省 B-S
林 B-S
业 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
或 O
市 B-S
（ O
行 B-S
署 I-S
） O
林 B-S
业 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
会 B-S
同 I-S
所 O
在 O
县 O
（ O
市 B-S
） O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
负 B-S
责 I-S
管 I-S
理 I-S
； O
地 O
、 O
市 B-S
级 I-S
或 O
县 B-S
（ O
市 B-S
） O
级 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
， O
由 O
地 B-S
、 O
市 B-S
或 O
县 B-S
（ O
市 B-S
） O
林 B-S
业 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
提 O
出 O
设 O
立 O
方 B-S
案 I-S
报 B-S
同 O
级 O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
批 O
准 O
， O
并 O
报 B-S
上 O
级 O
林 B-S
业 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
备 B-S
案 I-S
。 O
地 O
、 O
市 B-S
级 I-S
保 B-S
护 I-S
区 I-S
由 O
同 O
级 O
林 B-S
业 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
会 B-S
同 I-S
所 O
在 O
县 O
（ O
市 B-S
） O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
负 B-S
责 I-S
管 I-S
理 I-S
， O
县 O
（ O
市 B-S
） O
级 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
由 O
所 O
在 O
县 O
（ O
市 B-S
） O
林 B-S
业 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
负 B-S
责 I-S
管 I-S
理 I-S
， O
上 O
一 O
级 O
林 B-S
业 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
在 O
业 B-S
务 I-S
上 O
予 O
以 O
指 B-S
导 I-S
。 O
各 O
级 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
的 O
设 O
立 O
必 O
须 O
按 O
统 O
一 O
规 O
划 O
进 O
行 O
， O
其 O
设 O
立 O
方 B-S
案 I-S
在 O
报 B-S
经 I-S
批 O
准 O
时 B-S
， O
应 O
抄 O
送 O
环 O
保 O
、 O
土 B-S
地 I-S
管 O
理 O
等 O
部 B-S
门 I-S
。 O
第 O
六 O
条 O
　 O
各 O
级 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
均 O
应 O
设 O
立 O
相 O
应 O
的 O
管 B-S
理 I-S
机 I-S
构 I-S
。 O
其 O
主 O
要 O
职 O
责 O
是 O
： O
（ O
一 O
） O
贯 O
彻 O
执 O
行 O
国 B-S
家 I-S
和 O
省 B-S
有 O
关 O
法 B-S
律 I-S
、 O
法 B-S
规 I-S
； O
（ O
二 O
） O
制 O
定 O
并 O
负 O
责 O
实 O
施 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
公 B-S
约 I-S
及 O
各 O
项 O
规 B-S
章 I-S
制 I-S
度 I-S
， O
会 B-S
同 I-S
有 O
关 O
部 B-S
门 I-S
共 O
同 O
做 O
好 O
保 O
护 O
管 B-S
理 I-S
工 I-S
作 I-S
； O
（ O
三 O
） O
根 O
据 O
林 B-S
业 I-S
长 O
远 O
规 O
划 O
、 O
建 B-S
区 I-S
目 B-S
的 I-S
、 O
自 O
然 O
资 O
源 O
及 O
当 O
地 O
社 B-S
会 I-S
经 B-S
济 I-S
发 O
展 O
情 B-S
况 I-S
等 O
， O
组 O
织 O
编 O
制 O
并 O
负 O
责 O
实 O
施 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
总 B-S
体 I-S
规 I-S
划 I-S
； O
（ O
四 O
） O
联 O
合 O
科 B-S
研 I-S
机 I-S
构 I-S
、 O
高 O
等 O
院 O
校 O
等 O
开 O
展 O
对 O
珍 O
稀 O
动 O
、 O
植 B-S
物 I-S
的 O
生 B-S
态 I-S
观 O
察 O
、 O
研 O
究 O
以 O
及 O
引 O
种 O
驯 O
化 O
等 O
项 B-S
工 O
作 O
； O
（ O
五 O
） O
具 O
体 O
做 O
好 O
火 B-S
灾 I-S
的 O
预 O
防 O
、 O
扑 O
救 O
及 O
受 O
灾 O
野 O
生 O
动 O
、 O
植 B-S
物 I-S
的 O
救 O
护 O
工 O
作 O
； O
（ O
六 O
） O
建 B-PER
立 I-PER
健 I-PER
全 I-PER
自 O
然 O
资 O
源 O
档 B-S
案 I-S
， O
掌 O
握 O
资 B-S
源 I-S
动 O
态 O
变 O
化 O
情 B-S
况 I-S
； O
（ O
七 O
） O
在 O
搞 O
好 O
自 O
然 O
保 O
护 O
的 O
前 B-S
提 I-S
下 O
， O
积 O
极 O
开 O
展 O
多 O
种 O
经 O
营 O
， O
改 O
善 O
职 B-S
工 I-S
生 O
活 O
， O
减 O
轻 O
财 B-S
政 I-S
负 I-S
担 I-S
。 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
管 B-S
理 I-S
人 I-S
员 I-S
在 O
执 O
行 O
任 B-S
务 I-S
时 B-S
， O
应 O
出 O
示 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
管 O
理 O
检 O
查 O
证 B-S
件 I-S
。 O
检 O
查 O
证 B-S
件 I-S
由 O
省 B-S
林 B-S
业 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
统 O
一 O
制 B-S
发 O
。 O
第 O
七 O
条 O
　 O
经 B-S
批 O
准 O
设 O
立 O
的 O
各 O
级 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
， O
由 O
所 O
在 O
县 O
（ O
市 B-S
） O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
颁 O
发 O
山 B-S
林 B-PER
权 I-PER
证 I-PER
， O
确 O
定 O
区 B-S
界 I-S
和 O
面 B-S
积 I-S
。 O
对 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
范 B-S
围 I-S
界 B-S
限 I-S
存 O
有 O
争 B-S
议 I-S
的 O
， O
由 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
会 B-S
同 I-S
有 O
关 O
部 B-S
门 I-S
根 O
据 O
历 B-S
史 I-S
和 O
现 B-S
状 I-S
协 B-S
商 I-S
解 O
决 O
。 O
协 B-S
商 I-S
不 O
成 O
的 O
， O
按 O
《 O
中 B-LOC
华 I-LOC
人 I-LOC
民 I-LOC
共 I-LOC
和 I-LOC
国 I-LOC
土 B-S
地 I-S
管 I-S
理 I-S
法 I-S
》 O
和 O
《 O
安 B-LOC
徽 I-LOC
省 I-LOC
山 B-LOC
林 I-LOC
权 B-S
纠 B-S
纷 I-S
调 O
处 O
办 B-S
法 I-S
》 O
的 O
有 O
关 O
规 B-S
定 I-S
处 O
理 O
。 O
第 O
八 O
条 O
　 O
在 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
内 B-S
， O
应 O
划 O
分 O
核 B-S
心 I-S
区 I-S
（ O
或 O
核 B-S
心 I-S
保 O
护 O
点 O
） O
和 O
实 B-S
验 I-S
区 I-S
。 O
核 B-S
心 I-S
区 I-S
（ O
或 O
核 B-S
心 I-S
保 O
护 O
点 O
） O
， O
是 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
原 B-S
生 I-S
性 I-S
生 O
态 O
系 O
统 O
的 O
典 B-S
型 I-S
区 B-S
域 I-S
或 O
野 O
生 O
动 B-S
植 I-S
物 I-S
物 B-S
种 I-S
生 O
存 O
、 O
繁 O
衍 O
梢 O
对 O
集 O
中 O
的 O
地 B-S
域 I-S
， O
只 O
供 O
经 B-S
林 B-S
业 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
批 O
准 O
的 O
人 B-S
员 I-S
进 O
行 O
观 O
察 O
研 O
究 O
活 O
动 O
。 O
核 B-S
心 I-S
区 I-S
内 B-S
严 O
禁 O
采 O
伐 O
、 O
狩 B-S
猎 I-S
、 O
垦 O
殖 O
、 O
放 O
牧 O
、 O
投 O
毒 O
、 O
采 O
集 O
、 O
毁 O
巢 O
取 O
蛋 O
、 O
旅 O
游 O
、 O
开 O
采 O
矿 B-S
藏 I-S
等 O
， O
严 O
禁 O
进 O
行 O
工 O
程 O
建 O
设 O
和 O
从 O
事 O
其 O
他 O
有 O
碍 O
自 O
然 O
资 O
源 O
及 O
其 O
他 O
环 B-S
境 I-S
管 O
理 O
的 O
活 O
动 O
。 O
实 B-S
验 I-S
区 I-S
， O
是 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
内 B-S
开 O
展 O
科 B-S
研 I-S
、 O
生 O
产 O
、 O
教 B-S
学 I-S
、 O
旅 O
游 O
等 O
活 O
动 O
的 O
区 B-S
域 I-S
。 O
实 B-S
验 I-S
区 I-S
的 O
管 O
理 O
、 O
经 O
营 O
方 B-S
案 I-S
由 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
管 B-S
理 I-S
机 I-S
构 I-S
制 O
定 O
并 O
报 B-S
上 O
级 O
林 B-S
业 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
批 O
准 O
。 O
第 O
九 O
条 O
　 O
凡 O
进 O
入 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
从 O
事 O
科 B-S
研 I-S
、 O
教 B-S
学 I-S
、 O
考 O
察 O
、 O
拍 O
摄 O
影 B-S
片 I-S
等 O
活 O
动 O
的 O
， O
应 O
事 O
先 O
征 O
得 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
管 B-S
理 I-S
机 I-S
构 I-S
同 O
意 O
， O
进 O
入 O
国 O
家 O
级 O
和 O
省 O
级 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
从 O
事 O
上 O
述 O
活 O
动 O
的 O
， O
还 O
应 O
报 B-S
经 I-S
省 B-S
林 B-S
业 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
批 O
准 O
。 O
第 O
十 O
条 O
　 O
具 O
备 O
旅 O
游 O
价 B-S
值 I-S
的 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
， O
在 O
确 O
保 O
不 O
损 O
害 O
自 O
然 O
资 O
源 O
的 O
前 B-S
提 I-S
下 O
， O
经 B-S
国 B-S
家 I-S
林 B-S
业 I-S
部 I-S
或 O
省 B-S
林 B-S
业 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
批 O
准 O
， O
可 O
在 O
划 O
定 O
范 B-S
围 I-S
内 O
有 O
计 B-S
划 I-S
、 O
有 O
组 O
织 O
地 O
开 O
展 O
旅 O
游 O
活 O
动 O
。 O
第 O
十 O
一 O
条 O
　 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
内 O
的 O
各 O
项 O
建 O
设 O
， O
必 O
须 O
严 B-PER
格 I-PER
执 I-PER
行 I-PER
国 B-S
家 I-S
基 O
本 O
建 O
设 O
程 B-S
序 I-S
， O
符 O
合 O
总 B-S
体 I-S
规 I-S
划 I-S
的 O
要 O
求 O
。 O
施 O
工 O
时 B-S
不 O
得 O
破 O
坏 O
自 O
然 O
资 O
源 O
和 O
自 O
然 O
环 O
境 O
。 O
严 O
禁 O
在 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
内 B-S
兴 O
建 O
污 O
染 O
自 O
然 O
环 O
境 O
的 O
项 B-S
目 I-S
和 O
设 B-S
施 I-S
， O
已 O
建 O
成 O
的 O
应 O
限 B-S
期 I-S
治 O
理 O
或 O
搬 O
迁 O
。 O
第 O
十 O
二 O
条 O
　 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
的 O
防 O
火 O
工 B-S
程 I-S
及 O
防 O
止 O
自 O
然 O
灾 O
害 O
的 O
其 O
他 O
各 O
项 O
工 B-S
程 I-S
， O
由 O
其 O
主 B-S
管 I-S
的 O
林 B-S
业 I-S
部 I-S
门 I-S
统 O
一 O
规 O
划 O
， O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
管 B-S
理 I-S
机 I-S
构 I-S
组 O
织 O
实 O
施 O
。 O
火 B-S
灾 I-S
及 O
其 O
他 O
灾 B-S
害 I-S
的 O
救 O
护 O
活 O
动 O
， O
由 O
所 O
在 O
县 O
（ O
市 B-S
） O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
统 O
一 O
组 O
织 O
指 O
挥 O
。 O
第 O
十 O
三 O
条 O
　 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
可 O
设 O
立 O
林 B-S
业 I-S
公 B-S
安 I-S
派 B-S
出 I-S
所 I-S
或 O
配 O
备 O
林 B-S
业 I-S
公 B-S
安 I-S
特 B-S
派 I-S
员 I-S
。 O
其 O
主 O
要 O
任 B-S
务 I-S
是 O
保 O
护 O
自 O
然 O
资 O
源 O
和 O
国 B-S
家 I-S
财 B-S
产 I-S
， O
维 O
护 O
当 O
地 O
治 B-LOC
安 I-LOC
， O
依 O
法 O
查 O
处 O
破 O
坏 O
自 O
然 O
资 O
源 O
的 O
刑 O
事 O
、 O
治 B-S
安 I-S
案 I-S
件 I-S
等 O
。 O
第 O
十 O
四 O
条 O
　 O
对 O
下 O
列 O
单 B-S
位 I-S
和 O
个 B-S
人 I-S
， O
各 O
级 O
林 B-S
业 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
应 O
给 O
予 O
表 O
彰 O
或 O
奖 O
励 O
： O
（ O
一 O
） O
保 O
护 O
和 O
发 O
展 O
自 O
然 O
资 O
源 O
、 O
拯 O
救 O
濒 O
危 O
物 B-S
种 I-S
成 B-PER
绩 I-PER
显 I-PER
著 I-PER
的 O
； O
（ O
二 O
） O
长 O
期 O
从 O
事 O
自 O
然 O
保 O
护 O
管 B-S
理 I-S
工 I-S
作 I-S
， O
在 O
保 O
护 O
自 O
然 O
资 O
源 O
和 O
生 O
态 O
环 O
境 O
方 B-S
面 I-S
作 O
出 O
重 O
要 O
贡 B-S
献 I-S
的 O
； O
（ O
三 O
） O
在 O
自 O
然 O
资 O
源 O
调 O
查 O
、 O
科 B-S
学 I-S
研 I-S
究 I-S
以 O
及 O
在 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
的 O
规 B-S
划 I-S
、 O
设 O
计 O
、 O
建 O
设 O
等 O
工 O
作 O
中 O
成 B-PER
绩 I-PER
显 I-PER
著 I-PER
的 O
； O
（ O
四 O
） O
模 B-S
范 I-S
执 O
行 O
国 B-ORG
家 I-ORG
有 I-ORG
关 I-ORG
规 B-S
定 I-S
和 O
本 O
办 B-S
法 I-S
， O
同 O
破 O
坏 O
自 O
然 O
资 O
源 O
的 O
违 O
法 O
犯 O
罪 O
行 O
为 O
作 O
斗 O
争 O
， O
成 B-PER
绩 I-PER
显 I-PER
著 I-PER
的 O
。 O
第 O
十 O
五 O
条 O
　 O
有 O
下 O
列 O
行 O
为 O
之 O
一 O
的 O
， O
分 O
别 O
给 O
予 O
批 O
评 O
教 O
育 O
、 O
责 B-S
令 I-S
具 O
结 O
悔 O
过 O
、 O
责 B-S
令 I-S
赔 B-S
偿 I-S
损 I-S
失 I-S
或 O
恢 B-S
复 I-S
原 I-S
状 I-S
、 O
罚 B-S
款 I-S
等 O
处 O
罚 O
。 O
情 B-S
节 I-S
严 I-S
重 I-S
、 O
触 O
犯 O
法 B-S
律 I-S
的 O
， O
提 O
交 O
司 B-S
法 I-S
机 I-S
关 I-S
处 O
理 O
： O
（ O
一 O
） O
擅 O
自 O
进 O
入 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
进 O
行 O
旅 O
游 O
、 O
科 B-S
研 I-S
、 O
参 B-S
观 I-S
、 O
考 O
察 O
、 O
实 O
习 O
、 O
摄 B-S
影 I-S
、 O
登 B-LOC
山 I-LOC
等 O
活 O
动 O
地 O
； O
（ O
二 O
） O
擅 O
自 O
在 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
内 B-S
采 O
挖 O
药 B-S
材 I-S
、 O
采 O
集 O
标 B-S
本 I-S
和 O
种 B-S
苗 I-S
、 O
开 B-LOC
山 I-LOC
炸 B-S
石 I-S
、 O
  O
开 O
采 O
矿 B-S
藏 I-S
、 O
开 O
荒 O
垦 O
殖 O
、 O
狩 B-S
猎 I-S
、 O
毁 O
巢 O
取 O
蛋 O
、 O
伐 B-S
木 I-S
、 O
放 O
牧 O
、 O
投 O
毒 O
及 O
其 O
活 O
动 O
的 O
； O
（ O
三 O
） O
擅 O
自 O
在 O
保 B-S
扩 I-S
区 I-S
进 O
行 O
工 O
程 O
建 O
设 O
的 O
； O
（ O
四 O
） O
破 O
坏 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
设 B-S
施 I-S
、 O
毁 O
坏 O
科 B-S
研 I-S
设 O
备 O
或 O
擅 O
自 O
移 O
动 O
界 B-S
标 I-S
的 O
； O
（ O
五 O
） O
捕 O
杀 O
、 O
盗 O
窃 O
国 B-S
家 I-S
保 O
护 O
的 O
珍 O
稀 O
动 B-S
植 I-S
物 I-S
的 O
。 O
第 O
十 O
六 O
条 O
　 O
行 B-S
政 I-S
处 I-S
罚 I-S
由 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
管 B-S
理 I-S
机 I-S
构 I-S
执 O
行 O
。 O
罚 B-S
款 I-S
交 O
地 B-S
方 I-S
财 B-S
政 I-S
。 O
由 O
林 B-S
业 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
或 O
以 O
林 B-S
业 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
为 O
主 O
查 O
获 O
的 O
投 O
机 O
倒 O
把 O
等 O
案 B-S
件 I-S
所 O
依 B-S
法 I-S
没 O
收 O
的 O
木 B-S
、 O
竹 O
变 O
价 O
款 O
， O
按 O
规 O
定 O
留 O
归 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
作 O
育 O
林 O
基 B-S
金 I-S
使 O
用 O
。 O
第 O
十 O
七 O
条 O
　 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
收 B-S
费 I-S
、 O
罚 O
没 O
标 B-S
准 I-S
及 O
管 O
理 O
办 B-S
法 I-S
， O
由 O
省 B-S
林 B-S
业 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
会 B-S
同 I-S
物 B-S
价 I-S
、 O
财 B-S
政 I-S
部 I-S
门 I-S
制 O
定 O
， O
报 B-S
省 I-S
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
批 O
准 O
后 O
施 O
行 O
。 O
第 O
十 O
九 O
条 O
　 O
具 O
有 O
自 B-S
然 I-S
保 I-S
护 I-S
区 I-S
性 B-S
质 I-S
的 O
国 B-ORG
家 I-ORG
森 I-ORG
林 I-ORG
公 I-ORG
园 I-ORG
， O
可 O
参 O
照 O
本 O
办 B-S
法 I-S
执 O
行 O
。 O
第 O
二 O
十 O
条 O
　 O
本 O
办 B-S
法 I-S
自 O
发 O
布 O
之 B-LOC
日 I-LOC
起 I-LOC
施 O
行 O
。 O
由 O
省 B-S
林 I-S
业 I-S
厅 I-S
负 O
责 O
解 O
释 O
。 O
【 O
发 O
布 O
日 O
期 O
】 O
2 O
0 O
0 O
8 O
1 O
0 O
0 O
6 O
【 O
法 B-S
规 I-S
名 B-S
称 I-S
】 O
百 B-LOC
色 I-LOC
市 I-LOC
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
保 O
护 O
管 O
理 O
办 B-S
法 I-S
【 O
时 B-S
效 I-S
性 I-S
】 O
有 O
效 O
【 O
地 B-S
区 I-S
部 B-S
门 I-S
】 O
广 B-LOC
西 I-LOC
【 O
年 B-S
份 I-S
】 O
2 O
0 O
0 O
8 O
【 O
颁 O
布 O
单 B-S
位 I-S
】 O
百 B-LOC
色 I-LOC
市 I-LOC
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
办 B-S
公 I-S
室 I-S
【 O
颁 O
布 O
时 B-S
间 I-S
】 O
2 O
0 O
0 O
8 O
0 O
5 O
1 O
3 O
【 O
实 O
施 O
时 B-S
间 I-S
】 O
2 O
0 O
0 O
8 O
0 O
5 O
1 O
3 O
【 O
法 B-S
规 I-S
分 B-S
类 I-S
】 O
地 B-S
方 I-S
政 B-S
府 I-S
规 B-S
章 I-S
【 O
关 B-S
键 I-S
词 I-S
】 O
广 B-LOC
西 I-LOC
【 O
文 B-S
号 I-S
】 O
百 B-S
政 O
办 O
发 O
〔 O
2 O
0 O
0 O
8 O
〕 O
5 O
1 O
号 O
【 O
法 B-S
规 I-S
全 B-S
文 I-S
】 O
　 O
　 O
第 O
一 O
条 O
　 O
为 O
加 O
强 O
对 O
城 B-LOC
市 I-LOC
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
的 O
保 O
护 O
管 O
理 O
， O
根 O
据 O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
《 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
条 B-S
例 I-S
》 O
、 O
建 B-ORG
设 I-ORG
部 I-ORG
《 O
城 B-LOC
市 I-LOC
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
保 O
护 O
管 O
理 O
办 B-S
法 I-S
》 O
和 O
《 O
广 B-LOC
西 I-LOC
壮 I-LOC
族 I-LOC
自 I-LOC
治 I-LOC
区 I-LOC
实 O
施 O
〈 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
条 B-S
例 I-S
〉 O
办 B-S
法 I-S
》 O
的 O
有 O
关 O
规 B-S
定 I-S
， O
结 O
合 O
本 B-S
市 I-S
实 B-S
际 I-S
， O
制 O
定 O
本 O
办 B-S
法 I-S
。 O
第 O
二 O
条 O
　 O
本 O
办 B-S
法 I-S
适 O
用 O
于 O
本 B-S
市 I-S
城 B-S
市 I-S
规 I-S
划 I-S
区 O
内 O
的 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
的 O
保 O
护 O
和 O
管 O
理 O
。 O
第 O
三 O
条 O
　 O
本 O
办 B-S
法 I-S
所 O
称 O
古 B-S
树 I-S
， O
是 O
指 B-S
树 B-S
龄 I-S
在 O
1 O
0 O
0 O
年 O
以 O
上 O
的 O
树 B-S
木 I-S
。 O
本 O
办 B-S
法 I-S
所 O
称 O
名 B-S
木 I-S
， O
是 O
指 B-S
稀 O
有 O
的 O
、 O
具 O
有 O
历 B-S
史 I-S
价 B-S
值 I-S
和 O
纪 B-S
念 I-S
意 B-S
义 I-S
及 O
重 O
要 O
科 B-S
研 I-S
价 B-S
值 I-S
的 O
树 B-S
木 I-S
。 O
第 O
四 O
条 O
　 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
分 O
为 O
一 O
级 O
和 O
二 O
级 O
。 O
凡 O
树 B-S
龄 I-S
在 O
3 O
0 O
0 O
年 O
以 O
上 O
， O
或 O
者 O
特 O
别 O
珍 O
贵 O
稀 O
有 O
、 O
具 O
有 O
重 O
要 O
历 B-S
史 I-S
价 B-S
值 I-S
和 O
纪 B-S
念 I-S
意 B-S
义 I-S
及 O
重 O
要 O
科 B-S
研 I-S
价 B-S
值 I-S
的 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
， O
为 O
一 O
级 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
； O
其 O
余 O
为 O
二 O
级 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
。 O
第 O
五 O
条 O
　 O
市 B-S
市 B-S
政 I-S
管 B-S
理 I-S
局 I-S
是 O
市 B-S
园 B-S
林 I-S
绿 I-S
化 I-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
， O
负 O
责 O
本 B-S
市 I-S
中 B-S
心 I-S
城 B-S
区 I-S
城 B-LOC
市 I-LOC
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
的 O
保 O
护 O
和 O
管 O
理 O
； O
各 O
县 O
园 B-S
林 I-S
绿 I-S
化 I-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
在 O
市 B-S
市 B-S
政 I-S
管 B-S
理 I-S
局 I-S
指 B-S
导 I-S
下 O
具 O
体 O
负 O
责 O
本 O
辖 B-S
区 I-S
的 O
城 B-LOC
市 I-LOC
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
的 O
保 O
护 O
和 O
管 O
理 O
。 O
第 O
六 O
条 O
　 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
保 O
护 O
实 O
行 O
专 B-S
业 I-S
养 O
护 O
部 B-S
门 I-S
保 O
护 O
管 O
理 O
与 O
社 B-S
会 I-S
公 I-S
众 I-S
保 O
护 O
相 O
结 O
合 O
， O
定 O
期 O
保 O
护 O
与 O
日 O
常 O
养 O
护 O
相 O
结 O
合 O
。 O
第 O
七 O
条 O
　 O
对 O
经 B-S
鉴 O
定 O
并 O
列 O
为 O
受 O
保 O
护 O
的 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
， O
园 B-S
林 I-S
绿 I-S
化 I-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
应 O
统 O
一 O
登 O
记 O
、 O
编 B-S
号 I-S
、 O
造 O
册 O
、 O
建 O
立 O
档 B-S
案 I-S
， O
设 O
立 O
标 B-S
牌 I-S
， O
划 O
定 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
保 O
护 O
范 B-S
围 I-S
， O
并 O
在 O
标 B-S
牌 I-S
上 O
注 O
明 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
的 O
编 B-S
号 I-S
、 O
基 B-S
本 I-S
情 B-S
况 I-S
以 O
及 O
管 O
护 O
责 B-S
任 I-S
人 I-S
。 O
第 O
八 O
条 O
　 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
的 O
管 O
护 O
责 B-S
任 I-S
， O
按 O
下 O
列 O
规 B-S
定 I-S
确 O
定 O
: O
（ O
一 O
） O
生 B-S
长 I-S
在 O
公 B-S
园 I-S
、 O
绿 B-S
地 I-S
、 O
城 B-S
市 I-S
道 I-S
路 I-S
、 O
街 B-S
巷 I-S
的 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
， O
由 O
园 B-S
林 I-S
绿 I-S
化 I-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
负 O
责 O
管 O
护 O
； O
（ O
二 O
） O
生 B-S
长 I-S
在 O
铁 B-S
路 I-S
、 O
公 B-S
路 I-S
、 O
水 B-S
库 I-S
、 O
河 B-S
道 I-S
用 B-S
地 I-S
范 B-S
围 I-S
内 O
的 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
， O
由 O
铁 B-S
路 I-S
、 O
公 B-S
路 I-S
、 O
水 B-S
库 I-S
、 O
河 B-S
道 I-S
管 O
理 O
部 B-S
门 I-S
负 O
责 O
管 O
护 O
； O
（ O
三 O
） O
散 O
生 O
在 O
单 B-S
位 I-S
及 O
个 B-S
人 I-S
庭 B-S
院 I-S
的 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
， O
由 O
所 B-S
在 I-S
单 I-S
位 I-S
和 O
个 B-S
人 I-S
负 O
责 O
管 O
护 O
。 O
第 O
九 O
条 O
　 O
变 O
更 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
的 O
养 O
护 O
单 B-S
位 I-S
和 O
个 B-S
人 I-S
应 O
当 O
到 O
园 B-S
林 I-S
绿 I-S
化 I-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
办 B-S
理 I-S
养 O
护 O
责 B-S
任 I-S
转 O
移 O
手 O
续 O
。 O
第 O
十 O
条 O
　 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
的 O
养 O
护 O
责 B-S
任 I-S
人 I-S
， O
必 O
须 O
按 O
照 O
园 B-S
林 I-S
绿 I-S
化 I-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
制 O
定 O
的 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
养 O
护 O
管 O
理 O
技 B-S
术 I-S
规 I-S
范 I-S
， O
精 B-S
心 I-S
养 O
护 O
管 O
理 O
， O
确 O
保 O
所 O
管 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
正 O
常 O
生 B-S
长 I-S
， O
并 O
接 O
受 O
园 B-S
林 I-S
绿 I-S
化 I-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
的 O
指 B-S
导 I-S
、 O
监 O
督 O
、 O
检 O
查 O
。 O
第 O
十 O
一 O
条 O
　 O
集 B-S
体 I-S
和 O
个 O
人 O
所 O
有 O
的 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
， O
未 O
经 O
市 B-S
园 B-S
林 I-S
绿 I-S
化 I-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
审 O
核 O
， O
并 O
报 B-S
本 O
级 O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
批 O
准 O
的 O
， O
不 O
得 O
买 O
卖 O
、 O
转 O
让 O
。 O
捐 O
献 O
给 O
国 B-S
家 I-S
的 O
， O
给 O
予 O
适 O
当 O
奖 O
励 O
。 O
第 O
十 O
二 O
条 O
　 O
政 B-S
府 I-S
应 O
当 O
每 O
年 O
从 O
城 B-LOC
市 I-LOC
维 O
护 O
管 O
理 O
经 O
费 O
、 O
城 B-LOC
市 I-LOC
园 B-S
林 I-S
绿 I-S
化 I-S
专 B-S
项 I-S
资 I-S
金 I-S
中 O
划 O
出 O
一 O
定 O
比 B-S
例 I-S
资 B-S
金 I-S
用 O
于 O
城 B-LOC
市 I-LOC
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
的 O
保 O
护 O
管 O
理 O
。 O
第 O
十 O
三 O
条 O
　 O
禁 O
止 O
下 O
列 O
损 O
坏 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
的 O
行 O
为 O
： O
（ O
一 O
） O
擅 O
自 O
移 O
植 O
、 O
砍 O
伐 O
、 O
转 O
让 O
买 O
卖 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
； O
（ O
二 O
） O
攀 B-LOC
树 I-LOC
折 B-S
枝 I-S
， O
剥 O
损 O
树 B-S
皮 I-S
、 O
摘 O
采 O
果 O
实 O
和 O
种 B-S
籽 I-S
； O
（ O
三 O
） O
在 O
树 O
上 O
挂 B-S
物 I-S
、 O
打 O
钉 O
、 O
刻 B-S
划 I-S
、 O
缠 O
绕 O
绳 B-S
索 I-S
； O
（ O
四 O
） O
在 O
施 O
工 O
等 O
作 B-S
业 I-S
时 B-S
借 O
助 O
树 B-S
木 I-S
作 O
为 O
支 B-S
撑 I-S
物 I-S
或 O
者 O
固 O
定 O
物 O
； O
（ O
五 O
） O
在 O
树 B-S
冠 I-S
垂 O
直 O
投 B-S
影 I-S
外 B-S
5 O
米 O
范 B-S
围 I-S
内 B-S
堆 O
放 O
物 B-S
料 I-S
、 O
挖 B-S
坑 I-S
取 O
土 O
、 O
动 B-S
用 I-S
明 O
火 O
、 O
排 O
放 O
烟 B-S
气 I-S
、 O
倾 O
倒 O
有 O
害 O
污 B-S
水 I-S
、 O
污 B-S
物 I-S
垃 B-S
圾 I-S
、 O
修 O
建 O
建 B-S
筑 I-S
物 I-S
或 O
构 B-S
筑 I-S
物 I-S
； O
（ O
六 O
） O
影 O
响 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
生 B-S
长 I-S
的 O
硬 B-S
化 I-S
、 O
固 O
化 O
地 B-S
面 I-S
； O
（ O
七 O
） O
损 O
毁 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
保 O
护 O
标 B-S
志 I-S
及 O
设 B-S
施 I-S
； O
（ O
八 O
） O
其 O
他 O
损 O
害 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
的 O
行 O
为 O
。 O
第 O
十 O
四 O
条 O
　 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
的 O
养 O
护 O
责 B-S
任 I-S
人 I-S
， O
发 O
现 O
树 B-S
木 I-S
有 O
衰 O
萎 O
现 B-S
象 I-S
， O
应 O
及 O
时 O
报 B-S
告 I-S
园 B-S
林 I-S
绿 I-S
化 I-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
， O
由 O
园 B-S
林 I-S
绿 I-S
化 I-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
组 O
织 O
力 B-S
量 I-S
， O
进 O
行 O
抢 O
救 O
， O
治 O
理 O
复 O
壮 O
。 O
经 B-S
抢 O
救 O
无 O
效 O
， O
树 B-S
木 I-S
确 O
已 O
枯 O
死 O
， O
须 O
经 B-S
园 B-S
林 I-S
绿 I-S
化 I-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
会 B-S
同 I-S
有 O
关 O
部 B-S
门 I-S
查 B-PER
明 I-PER
原 B-S
因 I-S
。 O
对 O
确 O
无 B-PER
保 I-PER
留 I-PER
价 B-S
值 I-S
的 O
树 B-S
木 I-S
， O
经 B-S
园 B-S
林 I-S
绿 I-S
化 I-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
批 O
准 O
后 O
方 O
可 O
进 O
行 O
处 O
理 O
。 O
第 O
十 O
五 O
条 O
　 O
对 O
危 B-S
害 I-S
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
生 B-S
长 I-S
的 O
废 B-S
水 I-S
、 O
废 B-S
气 I-S
、 O
废 B-S
渣 I-S
， O
有 O
关 O
单 B-S
位 I-S
或 O
个 B-S
人 I-S
必 O
须 O
按 O
照 O
环 B-S
境 I-S
保 I-S
护 I-S
规 B-S
定 I-S
和 O
园 B-S
林 I-S
绿 I-S
化 I-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
的 O
要 O
求 O
， O
在 O
限 B-S
期 I-S
内 B-S
采 B-PER
取 I-PER
措 I-PER
施 I-PER
， O
消 O
除 O
危 B-S
害 I-S
。 O
第 O
十 O
六 O
条 O
　 O
新 B-LOC
建 I-LOC
、 O
改 O
建 O
、 O
扩 O
建 O
的 O
建 B-S
设 I-S
工 I-S
程 I-S
影 O
响 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
生 B-S
长 I-S
的 O
， O
建 O
设 O
单 B-S
位 I-S
必 O
须 O
提 O
出 O
避 O
让 O
和 O
保 B-S
护 I-S
措 I-S
施 I-S
。 O
严 O
禁 O
砍 O
伐 O
或 O
者 O
迁 O
移 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
。 O
因 O
特 O
殊 O
需 O
要 O
移 O
植 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
的 O
， O
必 O
须 O
经 B-S
市 I-S
园 B-S
林 I-S
绿 I-S
化 I-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
审 O
查 O
同 O
意 O
， O
报 B-S
市 I-S
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
批 O
准 O
。 O
移 O
植 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
所 I-S
需 O
费 B-S
用 I-S
由 O
移 O
植 O
单 B-S
位 I-S
承 O
担 O
。 O
第 O
十 O
七 O
条 O
　 O
任 O
何 O
单 B-S
位 I-S
和 O
个 B-S
人 I-S
对 O
损 O
伤 O
、 O
破 O
坏 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
的 O
行 O
为 O
， O
均 O
有 B-S
权 I-S
制 O
止 O
或 O
向 O
园 B-S
林 I-S
绿 I-S
化 I-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
举 O
报 O
。 O
第 O
十 O
八 O
条 O
　 O
对 O
养 O
护 O
和 O
管 O
理 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
做 O
出 O
显 B-S
著 I-S
成 I-S
绩 I-S
的 O
单 B-S
位 I-S
和 O
个 B-S
人 I-S
， O
由 O
本 O
级 O
政 B-S
府 I-S
给 O
予 O
表 O
彰 O
、 O
奖 O
励 O
。 O
第 O
十 O
九 O
条 O
　 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
的 O
养 O
护 O
责 B-S
任 I-S
人 I-S
未 O
按 O
规 O
定 O
的 O
方 B-S
案 I-S
进 O
行 O
管 O
理 O
养 O
护 O
， O
影 O
响 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
正 O
常 O
生 B-S
长 I-S
的 O
， O
或 O
者 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
已 O
受 O
损 O
害 O
或 O
者 O
衰 O
弱 O
， O
未 O
采 O
取 O
补 B-S
救 I-S
措 I-S
施 I-S
又 O
不 O
及 O
时 O
报 B-S
告 I-S
的 O
， O
由 O
园 B-S
林 I-S
绿 I-S
化 I-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
责 B-S
令 I-S
其 O
改 O
正 O
； O
造 O
成 O
损 B-S
失 I-S
的 O
， O
应 O
承 O
担 O
赔 O
偿 O
责 B-S
任 I-S
。 O
第 O
二 O
十 O
条 O
　 O
违 O
反 O
本 O
办 B-S
法 I-S
规 B-S
定 I-S
的 O
， O
由 O
园 B-S
林 I-S
绿 I-S
化 I-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
视 O
情 B-S
节 I-S
轻 O
重 O
， O
按 O
照 O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
《 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
条 B-S
例 I-S
》 O
及 O
《 O
广 B-LOC
西 I-LOC
壮 I-LOC
族 I-LOC
自 I-LOC
治 I-LOC
区 I-LOC
实 O
施 O
〈 O
城 B-LOC
市 I-LOC
绿 I-LOC
化 I-LOC
条 B-S
例 I-S
〉 O
办 B-S
法 I-S
》 O
的 O
相 O
关 O
规 B-S
定 I-S
予 O
以 O
处 O
理 O
。 O
第 O
二 O
十 O
一 O
条 O
　 O
破 O
坏 O
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
及 O
其 O
标 B-S
志 I-S
和 O
保 O
护 O
设 B-S
施 I-S
， O
违 O
反 O
《 O
中 B-LOC
华 I-LOC
人 I-LOC
民 I-LOC
共 I-LOC
和 I-LOC
国 I-LOC
治 B-S
安 I-S
管 I-S
理 I-S
处 B-S
罚 I-S
法 I-S
》 O
的 O
， O
由 O
公 B-S
安 I-S
机 I-S
关 I-S
给 O
予 O
处 O
罚 O
； O
构 O
成 O
犯 O
罪 O
的 O
， O
依 O
法 O
追 O
究 O
刑 O
事 O
责 O
任 O
。 O
第 O
二 O
十 O
三 O
条 O
　 O
各 O
县 O
可 O
参 O
照 O
本 O
办 B-S
法 I-S
， O
制 O
定 O
本 B-S
行 I-S
政 I-S
区 I-S
域 I-S
内 B-S
城 B-LOC
市 I-LOC
古 B-PER
树 I-PER
名 I-PER
木 B-S
保 O
护 O
和 O
管 O
理 O
的 O
具 B-S
体 I-S
措 I-S
施 I-S
。 O
第 O
二 O
十 O
四 O
条 O
　 O
本 O
办 B-S
法 I-S
执 O
行 O
中 O
的 O
具 O
体 O
问 B-S
题 I-S
由 O
市 B-S
市 B-S
政 I-S
管 B-S
理 I-S
局 I-S
负 O
责 O
解 O
释 O
。 O
第 O
二 O
十 O
五 O
条 O
　 O
本 O
办 B-S
法 I-S
自 O
发 O
布 O
之 B-LOC
日 I-LOC
起 I-LOC
施 O
行 O
。 O
第 O
二 O
条 O
　 O
在 O
本 B-S
市 I-S
行 B-S
政 I-S
区 I-S
域 I-S
内 B-S
， O
从 O
事 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
管 B-S
理 I-S
工 I-S
作 I-S
， O
进 O
行 O
自 O
然 O
资 O
源 O
开 O
发 O
、 O
生 O
产 O
建 O
设 O
活 O
动 O
以 O
及 O
其 O
他 O
可 O
能 O
造 O
成 O
水 O
土 O
流 O
失 O
活 O
动 O
的 O
单 B-S
位 I-S
和 O
个 B-S
人 I-S
， O
应 O
当 O
遵 O
守 O
本 O
条 B-S
例 I-S
。 O
第 O
三 O
条 O
　 O
条 B-S
例 I-S
所 O
称 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
， O
是 O
指 O
对 O
水 O
土 O
流 O
失 O
所 O
采 O
取 O
的 O
预 O
防 O
和 O
治 O
理 O
措 B-S
施 I-S
； O
水 O
土 O
流 O
失 O
是 O
指 B-S
由 O
于 O
自 O
然 O
因 B-S
素 I-S
或 O
者 O
人 B-S
为 I-S
活 O
动 O
造 O
成 O
的 O
水 B-S
土 I-S
资 I-S
源 I-S
的 O
破 O
坏 O
和 O
损 B-S
失 I-S
。 O
第 O
四 O
条 O
　 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
工 O
作 O
实 O
行 O
预 B-S
防 I-S
为 I-S
主 I-S
， O
防 O
治 O
结 O
合 O
， O
全 B-S
面 I-S
规 I-S
划 I-S
， O
加 B-PER
强 I-PER
监 I-PER
督 I-PER
， O
注 O
重 O
效 B-S
益 I-S
的 O
方 B-S
针 I-S
； O
遵 O
循 O
谁 O
开 O
发 O
谁 O
保 O
护 O
、 O
谁 O
投 O
资 O
谁 O
受 O
益 O
、 O
谁 O
造 O
成 O
水 O
土 O
流 O
失 O
谁 O
治 O
理 O
的 O
原 B-S
则 I-S
。 O
第 O
五 O
条 O
　 O
市 B-S
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
水 B-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
负 O
责 O
全 B-S
市 I-S
的 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
工 O
作 O
， O
管 O
理 O
稀 B-S
土 I-S
高 B-S
新 I-S
技 I-S
术 I-S
产 B-S
业 I-S
开 B-S
发 I-S
区 I-S
、 O
昆 B-LOC
都 I-LOC
仑 I-LOC
区 I-LOC
、 O
青 B-LOC
山 I-LOC
区 I-LOC
、 O
东 B-LOC
河 I-LOC
区 I-LOC
、 O
九 B-LOC
原 I-LOC
区 B-S
城 B-LOC
市 I-LOC
规 B-S
划 I-S
区 I-S
部 B-S
分 I-S
以 O
及 O
跨 B-S
旗 I-S
县 B-S
区 I-S
的 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
工 O
作 O
； O
对 O
上 O
级 O
立 O
项 O
的 O
生 O
产 O
建 B-S
设 I-S
项 I-S
目 I-S
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
的 O
实 O
施 O
进 O
行 O
监 O
督 O
。 O
土 B-LOC
默 I-LOC
特 I-LOC
右 I-LOC
旗 I-LOC
、 O
达 B-LOC
尔 I-LOC
罕 I-LOC
茂 I-LOC
明 I-LOC
安 I-LOC
联 I-LOC
合 I-LOC
旗 I-LOC
、 O
固 B-LOC
阳 I-LOC
县 I-LOC
、 O
石 O
拐 B-S
区 I-S
、 O
白 B-S
云 I-S
矿 I-S
区 I-S
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
水 B-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
， O
负 O
责 O
本 B-S
行 I-S
政 I-S
区 I-S
域 I-S
内 O
的 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
工 O
作 O
。 O
　 O
　 O
九 B-LOC
原 I-LOC
区 B-S
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
水 B-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
， O
负 O
责 O
本 B-S
行 I-S
政 I-S
区 I-S
域 I-S
内 B-S
城 B-S
市 I-S
规 I-S
划 I-S
区 O
外 O
的 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
工 O
作 O
。 O
第 O
六 O
条 O
　 O
发 O
展 O
和 O
改 O
革 O
、 O
经 B-S
贸 I-S
、 O
财 B-S
政 I-S
、 O
规 B-S
划 I-S
、 O
国 B-S
土 I-S
资 I-S
源 I-S
、 O
环 O
保 O
、 O
建 O
设 O
、 O
农 O
牧 O
、 O
林 B-S
业 I-S
、 O
交 B-S
通 I-S
等 O
行 B-S
政 I-S
部 I-S
门 I-S
， O
应 O
当 O
在 O
各 O
自 O
的 O
职 B-S
责 I-S
范 B-S
围 I-S
内 B-S
， O
与 O
同 O
级 O
水 B-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
共 O
同 O
做 O
好 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
工 O
作 O
。 O
第 O
二 O
章 O
　 O
规 B-S
划 I-S
第 O
七 O
条 O
　 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
规 B-S
划 I-S
由 O
旗 B-S
县 O
级 O
以 O
上 O
水 B-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
会 B-S
同 I-S
有 O
关 O
部 B-S
门 I-S
编 O
制 O
， O
报 B-S
同 O
级 O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
批 O
准 O
后 O
实 O
施 O
， O
并 O
报 O
上 O
一 O
级 O
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
备 B-S
案 I-S
。 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
规 B-S
划 I-S
应 O
当 O
纳 O
入 O
国 B-S
民 I-S
经 I-S
济 I-S
和 O
社 B-S
会 I-S
发 O
展 O
规 B-S
划 I-S
， O
并 O
与 O
城 B-LOC
市 I-LOC
总 B-S
体 I-S
规 I-S
划 I-S
、 O
土 B-LOC
地 I-LOC
利 I-LOC
用 I-LOC
总 B-S
体 I-S
规 I-S
划 I-S
相 B-PER
衔 I-PER
接 I-PER
； O
旗 B-S
县 B-S
区 I-S
的 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
规 B-S
划 I-S
应 O
当 O
服 O
从 O
市 B-S
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
规 B-S
划 I-S
。 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
规 B-S
划 I-S
的 O
修 O
改 O
， O
应 O
当 O
经 B-S
原 I-S
批 O
准 O
机 B-S
关 I-S
批 O
准 O
。 O
第 O
八 O
条 O
　 O
市 B-S
和 O
旗 B-S
县 B-S
区 I-S
水 B-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
会 B-S
同 I-S
有 O
关 O
部 B-S
门 I-S
根 O
据 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
规 B-S
划 I-S
和 O
水 O
土 O
流 O
失 O
状 B-S
况 I-S
， O
划 O
定 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
的 O
重 B-S
点 I-S
预 O
防 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
、 O
重 B-S
点 I-S
监 O
督 O
区 B-S
和 O
重 B-S
点 I-S
治 O
理 O
区 B-S
， O
报 B-S
同 O
级 O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
批 O
准 O
后 O
公 B-S
告 I-S
。 O
划 O
定 O
的 O
重 B-S
点 I-S
预 O
防 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
、 O
重 B-S
点 I-S
监 O
督 O
区 B-S
和 O
重 B-S
点 I-S
治 O
理 O
区 B-S
， O
应 O
当 O
明 O
确 O
界 B-S
限 I-S
， O
设 O
立 O
标 B-S
志 I-S
， O
根 O
据 O
该 O
区 B-S
域 I-S
水 O
土 O
流 O
失 O
的 O
实 B-S
际 I-S
情 B-S
况 I-S
采 O
取 O
防 O
治 O
措 B-S
施 I-S
。 O
第 O
三 O
章 O
　 O
预 O
防 O
第 O
九 O
条 O
　 O
市 B-S
和 O
旗 B-S
县 B-S
区 I-S
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
应 O
当 O
采 B-PER
取 I-PER
措 I-PER
施 I-PER
， O
扩 O
大 O
植 B-S
被 I-S
覆 B-S
盖 I-S
面 I-S
， O
加 O
强 O
植 B-S
被 I-S
及 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
工 B-S
程 I-S
设 B-S
施 I-S
的 O
建 O
设 O
、 O
维 O
护 O
和 O
管 O
理 O
， O
防 O
止 O
水 O
土 O
流 O
失 O
。 O
市 B-S
和 O
旗 B-S
县 B-S
区 I-S
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
应 O
当 O
按 O
照 O
建 O
设 O
节 B-S
水 I-S
型 I-S
城 B-LOC
市 I-LOC
的 O
要 O
求 O
， O
兴 O
建 O
雨 B-S
水 I-S
集 B-S
蓄 I-S
利 B-S
用 I-S
工 B-S
程 I-S
， O
做 O
好 O
蓄 B-S
水 I-S
保 B-S
土 I-S
工 O
作 O
。 O
第 O
十 O
条 O
　 O
在 O
重 B-S
点 I-S
预 O
防 O
保 B-S
护 I-S
区 I-S
内 B-S
， O
应 O
当 O
采 O
取 O
植 B-S
树 I-S
造 I-S
林 I-S
、 O
种 B-S
草 I-S
、 O
封 B-PER
山 I-PER
育 I-PER
林 I-PER
、 O
轮 O
封 O
轮 B-S
牧 I-S
等 O
措 B-S
施 I-S
， O
保 O
护 O
现 O
有 O
植 B-S
被 I-S
， O
减 O
少 O
人 O
为 O
因 O
素 O
对 O
自 O
然 O
生 O
态 O
系 B-S
统 I-S
的 O
破 O
坏 O
， O
提 O
高 O
生 O
态 O
系 O
统 O
的 O
自 O
我 O
修 O
复 O
能 B-S
力 I-S
。 O
第 O
十 O
一 O
条 O
　 O
市 B-S
和 O
旗 B-S
县 B-S
区 I-S
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
水 B-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
应 O
当 O
建 O
立 O
重 B-S
点 I-S
治 O
理 O
区 B-S
预 O
防 O
保 O
护 O
的 O
工 O
作 O
制 B-S
度 I-S
， O
落 O
实 O
管 O
护 O
责 B-S
任 I-S
， O
防 O
止 O
重 B-S
点 I-S
治 O
理 O
区 B-S
发 O
生 O
边 O
治 O
理 O
边 O
破 O
坏 O
的 O
现 B-S
象 I-S
， O
巩 O
固 O
治 O
理 O
成 B-S
果 I-S
。 O
第 O
十 O
二 O
条 O
　 O
在 O
下 O
列 O
区 B-S
域 I-S
不 O
得 O
从 O
事 O
挖 O
砂 B-S
、 O
取 O
土 O
、 O
采 B-PER
石 I-PER
活 O
动 O
： O
（ O
一 O
） O
重 B-S
点 I-S
治 O
理 O
项 B-S
目 I-S
区 I-S
、 O
旅 B-S
游 I-S
区 I-S
、 O
自 B-S
然 I-S
保 I-S
护 I-S
区 I-S
； O
（ O
二 O
） O
水 B-S
库 I-S
、 O
塘 B-LOC
坝 I-LOC
水 B-S
位 I-S
线 B-S
以 O
上 O
至 O
第 O
一 O
重 O
山 B-S
脊 I-S
以 O
下 O
的 O
区 B-S
域 I-S
； O
（ O
三 O
） O
河 B-S
道 I-S
及 O
一 O
渠 B-S
道 I-S
堤 B-S
防 I-S
保 O
护 O
范 B-S
围 I-S
内 B-S
； O
（ O
四 O
） O
京 B-LOC
兰 I-LOC
铁 B-S
路 I-S
、 O
国 B-S
道 I-S
、 O
高 B-S
速 I-S
公 I-S
路 I-S
两 O
侧 O
各 O
5 O
0 O
0 O
米 O
范 B-S
围 I-S
内 B-S
； O
（ O
五 O
） O
大 B-PER
青 I-PER
山 I-PER
、 O
乌 O
拉 O
山 B-LOC
南 I-LOC
坡 I-LOC
阳 B-S
面 I-S
山 B-LOC
脚 I-LOC
至 O
第 O
一 O
重 O
山 B-S
脊 I-S
； O
（ O
六 O
） O
其 O
他 O
旗 B-S
县 O
级 O
以 O
上 O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
划 O
定 O
的 O
崩 O
塌 O
滑 B-LOC
坡 I-LOC
危 B-S
险 I-S
区 I-S
和 O
泥 B-S
石 I-S
流 I-S
易 B-O
发 I-O
区 B-S
。 O
第 O
十 O
三 O
条 O
　 O
任 O
何 O
单 B-S
位 I-S
、 O
个 B-S
人 I-S
不 O
得 O
开 O
垦 O
二 O
十 O
度 O
以 O
上 O
陡 B-LOC
坡 I-LOC
地 O
种 O
植 O
农 B-S
作 I-S
物 I-S
。 O
第 O
十 O
四 O
条 O
　 O
在 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
地 B-S
区 I-S
修 O
建 O
铁 B-S
路 I-S
、 O
公 B-S
路 I-S
、 O
水 B-S
工 B-S
程 I-S
， O
开 O
办 O
矿 B-S
山 I-S
企 I-S
业 I-S
、 O
电 B-S
力 I-S
企 I-S
业 I-S
及 O
其 O
他 O
大 O
中 O
型 O
工 B-S
业 I-S
企 B-S
业 I-S
， O
建 O
设 O
城 B-LOC
镇 I-LOC
新 B-LOC
区 I-LOC
、 O
工 B-S
业 I-S
园 I-S
区 I-S
， O
从 O
事 O
房 O
地 O
产 O
开 O
发 O
建 B-S
设 I-S
项 I-S
目 I-S
， O
应 O
当 O
编 O
制 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
， O
经 B-S
水 I-S
行 B-S
政 I-S
管 O
部 B-S
门 I-S
审 O
批 O
后 O
， O
方 B-S
可 I-S
到 O
发 O
展 O
和 O
改 O
革 O
、 O
环 B-S
境 I-S
保 I-S
护 I-S
、 O
国 B-S
土 I-S
资 I-S
源 I-S
等 O
部 B-S
门 I-S
办 B-S
理 I-S
相 O
关 O
手 O
续 O
。 O
第 O
十 O
五 O
条 O
　 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
分 O
为 O
《 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
报 B-S
告 I-S
书 I-S
》 O
、 O
《 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
报 B-S
告 I-S
表 O
》 O
。 O
凡 O
从 O
事 O
占 B-S
地 I-S
面 I-S
积 I-S
在 O
一 O
公 O
顷 O
以 O
上 O
或 O
者 O
挖 O
填 O
土 B-S
石 I-S
方 I-S
总 B-S
量 I-S
一 O
万 O
立 O
方 O
米 O
以 O
上 O
的 O
开 O
发 O
建 B-S
设 I-S
项 I-S
目 I-S
和 O
生 O
产 O
经 O
营 O
活 O
动 O
的 O
单 B-S
位 I-S
和 O
个 B-S
人 I-S
， O
应 O
当 O
编 O
制 O
《 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
报 B-S
告 I-S
书 I-S
》 O
； O
占 B-S
地 I-S
面 I-S
积 I-S
不 O
足 O
一 O
公 O
顷 O
或 O
者 O
挖 O
填 O
土 B-S
石 I-S
方 I-S
总 B-S
量 I-S
不 O
足 O
一 O
万 O
立 O
方 O
米 O
的 O
单 B-S
位 I-S
和 O
个 B-S
人 I-S
， O
应 O
当 O
编 O
制 O
《 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
报 B-S
告 I-S
表 O
》 O
。 O
第 O
十 O
六 O
条 O
　 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
实 O
行 O
分 O
级 O
审 O
批 O
制 B-S
度 I-S
。 O
一 O
除 O
由 O
国 B-S
家 I-S
和 O
自 B-S
治 I-S
区 I-S
审 O
批 O
的 O
开 O
发 O
建 B-S
设 I-S
项 I-S
目 I-S
外 O
， O
（ O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
报 B-S
告 I-S
书 I-S
） O
由 O
市 B-S
水 I-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
审 O
批 O
， O
（ O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
报 B-S
告 I-S
表 O
） O
由 O
所 B-S
在 I-S
地 I-S
旗 B-S
县 B-S
区 I-S
水 B-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
审 O
批 O
。 O
报 B-S
国 B-S
家 I-S
和 O
自 B-S
治 I-S
区 I-S
审 O
批 O
的 O
， O
《 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
报 B-S
告 I-S
书 I-S
》 O
需 B-S
经 I-S
市 B-S
水 I-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
初 O
审 O
通 O
过 O
。 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
未 O
经 O
原 B-S
审 O
批 O
部 B-S
门 I-S
批 O
准 O
不 O
得 O
变 O
更 O
。 O
第 O
十 O
七 O
条 O
　 O
《 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
报 B-S
告 I-S
书 I-S
》 O
包 O
括 O
以 O
下 O
内 O
容 O
： O
（ O
一 O
） O
建 B-S
设 I-S
项 I-S
目 I-S
概 B-S
况 I-S
； O
（ O
二 O
） O
水 O
土 O
流 O
失 O
预 O
测 O
； O
（ O
三 O
） O
水 O
土 O
流 O
失 O
防 O
治 O
方 B-S
案 I-S
； O
（ O
四 O
） O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
投 O
资 O
估 O
算 O
及 O
效 B-S
益 I-S
分 O
析 O
； O
（ O
五 O
） O
防 O
治 O
方 B-S
案 I-S
实 O
施 O
措 B-S
施 I-S
及 O
资 B-S
金 I-S
情 B-S
况 I-S
； O
（ O
六 O
） O
国 B-S
家 I-S
和 O
自 B-S
治 I-S
区 I-S
规 B-S
定 I-S
的 O
其 O
他 O
内 B-S
容 I-S
。 O
《 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
报 B-S
告 I-S
表 O
》 O
执 O
行 O
国 B-S
家 I-S
统 O
一 O
规 B-S
定 I-S
的 O
内 B-S
容 I-S
和 O
格 B-S
式 I-S
。 O
第 O
十 O
八 O
条 O
　 O
市 B-S
和 O
旗 B-S
县 B-S
区 I-S
水 B-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
， O
自 O
接 O
到 O
《 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
报 B-S
告 I-S
书 I-S
》 O
之 B-LOC
日 I-LOC
起 I-LOC
， O
在 O
二 O
十 O
个 O
工 O
作 O
日 O
内 O
做 O
出 O
是 O
否 O
批 O
准 O
的 O
决 O
定 O
； O
自 O
接 O
到 O
《 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
报 B-S
告 I-S
表 O
》 O
之 B-LOC
日 I-LOC
起 I-LOC
， O
在 O
七 O
个 O
工 O
作 O
日 O
内 O
做 O
出 O
是 O
否 O
批 O
准 O
的 O
决 O
定 O
。 O
对 O
于 O
性 B-S
质 I-S
特 O
殊 O
或 O
者 O
大 O
型 O
开 O
发 O
建 B-S
设 I-S
项 I-S
目 I-S
的 O
《 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
报 B-S
告 I-S
书 I-S
》 O
， O
在 O
二 O
十 O
个 O
工 O
作 O
日 O
内 O
不 O
能 O
作 O
出 O
审 O
查 O
决 O
定 O
的 O
， O
经 B-S
本 I-S
行 B-S
政 I-S
机 B-S
关 I-S
负 B-S
责 I-S
人 I-S
批 O
准 O
， O
可 O
以 O
延 O
长 O
十 O
个 O
工 B-S
作 I-S
日 I-S
， O
并 O
应 O
当 O
将 O
延 O
长 O
的 O
理 B-S
由 I-S
书 B-S
面 I-S
告 O
知 O
申 O
请 O
单 B-S
位 I-S
或 O
者 O
个 B-S
人 I-S
。 O
第 O
十 O
九 O
条 O
　 O
本 O
条 B-S
例 I-S
实 O
施 O
前 O
应 O
当 O
申 B-O
报 I-O
没 O
有 O
申 B-O
报 I-O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
的 O
生 O
产 O
建 O
设 O
单 B-S
位 I-S
和 O
个 B-S
人 I-S
， O
必 O
须 O
在 O
本 O
条 B-S
例 I-S
实 O
施 O
之 B-LOC
日 I-LOC
起 I-LOC
一 O
年 O
内 B-S
向 I-S
旗 B-S
县 O
级 O
以 O
上 O
水 B-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
补 B-S
报 I-S
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
。 O
第 O
二 O
十 O
条 O
　 O
开 O
发 O
建 B-S
设 I-S
项 I-S
目 I-S
中 O
的 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
设 B-S
施 I-S
所 O
需 O
费 B-S
用 I-S
， O
列 O
入 O
开 O
发 O
建 B-S
设 I-S
项 I-S
目 I-S
工 O
程 O
预 O
算 O
。 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
设 B-S
施 I-S
按 O
照 O
批 O
准 O
的 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
与 O
主 B-S
体 I-S
工 I-S
程 I-S
同 O
时 O
设 O
计 O
、 O
同 O
时 O
施 O
工 O
、 O
同 O
时 O
投 B-S
入 I-S
使 I-S
用 I-S
。 O
工 B-S
程 I-S
竣 O
工 O
验 O
收 O
时 B-S
， O
水 B-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
同 O
时 O
验 O
收 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
设 B-S
施 I-S
。 O
未 O
经 O
验 O
收 O
或 O
验 O
收 O
不 O
合 B-S
格 I-S
的 O
开 O
发 O
建 B-S
设 I-S
项 I-S
目 I-S
不 O
得 O
投 B-S
入 I-S
使 I-S
用 I-S
。 O
第 O
四 O
章 O
　 O
治 O
理 O
第 O
二 O
十 O
一 O
条 O
　 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
规 B-S
划 I-S
确 O
定 O
的 O
由 O
各 O
级 O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
承 O
担 O
的 O
治 O
理 O
任 B-S
务 I-S
， O
应 O
当 O
纳 O
入 O
各 O
级 O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
的 O
工 O
作 O
目 B-S
标 I-S
。 O
各 O
级 O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
应 O
当 O
按 O
照 O
批 O
准 O
的 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
规 B-S
划 I-S
， O
制 O
订 O
水 O
土 O
流 O
失 O
区 B-S
域 I-S
的 O
治 O
理 O
方 B-S
案 I-S
或 O
者 O
治 O
理 O
计 B-S
划 I-S
， O
并 O
组 O
织 O
实 O
施 O
。 O
第 O
二 O
十 O
二 O
条 O
　 O
使 O
用 O
专 B-S
项 I-S
经 I-S
费 I-S
正 O
在 O
治 O
理 O
的 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
项 B-S
目 I-S
区 I-S
， O
除 O
安 O
排 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
建 B-S
设 I-S
项 I-S
目 I-S
外 O
， O
不 O
再 O
安 O
排 O
其 O
他 O
建 B-S
设 I-S
项 I-S
目 I-S
。 O
在 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
重 B-S
点 I-S
治 O
理 O
区 O
内 O
， O
任 O
何 O
单 B-S
位 I-S
和 O
个 B-S
人 I-S
不 O
得 O
从 O
事 O
可 O
能 O
造 O
成 O
水 O
土 O
流 O
失 O
的 O
活 O
动 O
。 O
第 O
二 O
十 O
三 O
条 O
　 O
各 O
级 O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
制 O
订 O
的 O
重 B-S
点 I-S
治 O
理 O
区 B-S
的 O
治 O
理 O
方 B-S
案 I-S
， O
应 O
当 O
明 O
确 O
治 O
理 O
目 B-S
标 I-S
、 O
治 O
理 O
责 B-S
任 I-S
， O
组 O
织 O
力 B-S
量 I-S
进 O
行 O
集 O
中 O
、 O
连 B-S
片 I-S
、 O
综 O
合 O
治 O
理 O
。 O
第 O
二 O
十 O
四 O
条 O
　 O
生 O
产 O
建 O
设 O
过 B-S
程 I-S
中 O
产 B-S
生 I-S
的 O
土 B-S
、 O
煤 B-S
、 O
砂 B-S
石 I-S
、 O
矿 B-S
石 I-S
、 O
废 B-S
渣 I-S
、 O
煤 B-S
矸 I-S
石 I-S
、 O
粉 B-S
煤 I-S
灰 I-S
、 O
尾 B-S
矿 I-S
、 O
尾 B-S
渣 I-S
等 O
， O
不 O
得 O
随 O
意 O
倾 O
倒 O
， O
应 O
当 O
按 O
照 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
中 O
确 O
定 O
的 O
地 B-S
点 I-S
贮 O
存 O
堆 O
放 O
。 O
第 O
二 O
十 O
五 O
条 O
　 O
单 B-S
位 I-S
和 O
个 B-S
人 I-S
在 O
生 O
产 O
建 O
设 O
中 O
， O
破 O
坏 O
或 O
者 O
侵 O
占 O
具 O
有 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
功 B-S
能 I-S
的 O
地 B-S
形 I-S
、 O
地 B-S
貌 I-S
、 O
植 B-S
被 I-S
或 O
者 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
植 B-S
物 I-S
措 B-S
施 I-S
和 O
工 B-S
程 I-S
措 B-S
施 I-S
等 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
设 B-S
施 I-S
， O
使 O
其 O
原 O
有 O
的 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
功 B-S
能 I-S
降 O
低 O
或 O
者 O
丧 O
失 O
的 O
， O
应 O
当 O
按 O
照 O
规 B-S
定 I-S
缴 O
纳 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
设 B-S
施 I-S
补 B-S
偿 I-S
费 I-S
。 O
第 O
二 O
十 O
六 O
条 O
　 O
单 B-S
位 I-S
和 O
个 B-S
人 I-S
在 O
生 O
产 O
建 O
设 O
中 O
造 O
成 O
水 O
土 O
流 O
失 O
的 O
， O
应 O
当 O
按 O
照 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
进 O
行 O
治 O
理 O
； O
不 O
按 O
规 O
定 O
治 O
理 O
或 O
者 O
因 O
技 B-S
术 I-S
、 O
人 B-S
力 I-S
等 O
原 B-S
· O
因 O
不 O
能 O
自 O
行 O
治 O
理 O
的 O
， O
缴 O
纳 O
水 O
土 O
流 O
失 O
防 O
治 O
费 O
。 O
第 O
二 O
十 O
七 O
条 O
　 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
设 B-S
施 I-S
补 B-S
偿 I-S
费 I-S
、 O
水 O
土 O
流 O
失 O
防 O
治 O
费 O
的 O
征 O
收 O
标 B-S
准 I-S
和 O
使 O
用 O
按 O
国 B-S
家 I-S
和 O
自 B-S
治 I-S
区 I-S
的 O
有 O
关 O
规 B-S
定 I-S
执 O
行 O
。 O
第 O
二 O
十 O
八 O
条 O
　 O
各 O
级 O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
应 O
当 O
按 O
照 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
规 B-S
划 I-S
确 O
定 O
的 O
任 B-S
务 I-S
安 O
排 O
相 O
应 O
比 B-S
例 I-S
的 O
专 B-S
项 I-S
经 I-S
费 I-S
， O
用 O
于 O
治 O
理 O
一 O
因 O
自 O
然 O
因 B-S
素 I-S
造 O
成 O
的 O
水 O
土 O
流 O
失 O
和 O
投 O
资 O
建 O
设 O
公 O
共 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
设 B-S
施 I-S
。 O
鼓 O
励 O
单 B-S
位 I-S
和 O
个 B-S
人 I-S
自 O
筹 O
或 O
者 O
吸 O
收 O
社 B-S
会 I-S
资 B-S
金 I-S
、 O
引 O
进 O
外 O
资 O
治 O
理 O
水 O
土 O
流 O
失 O
。 O
第 O
二 O
十 O
九 O
条 O
　 O
建 O
成 O
的 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
设 B-S
施 I-S
和 O
种 O
植 O
的 O
林 B-S
草 I-S
， O
应 O
当 O
按 O
照 O
国 B-S
家 I-S
技 B-S
术 I-S
标 I-S
准 I-S
进 O
行 O
检 O
查 O
验 O
收 O
， O
验 O
收 O
合 B-S
格 I-S
一 O
的 O
， O
应 O
当 O
建 O
立 O
档 B-S
案 I-S
， O
设 O
立 O
标 B-S
志 I-S
， O
落 O
实 O
管 O
护 O
责 B-S
任 I-S
制 I-S
。 O
第 O
五 O
章 O
　 O
监 B-S
督 I-S
管 I-S
理 I-S
第 O
三 O
十 O
条 O
　 O
各 O
级 O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
水 B-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
应 O
当 O
加 O
强 O
对 O
承 O
担 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
治 O
理 O
工 O
作 O
相 O
关 O
单 B-S
位 I-S
和 O
个 B-S
人 I-S
的 O
协 O
调 O
、 O
服 O
务 O
， O
并 O
建 B-PER
立 I-PER
健 I-PER
全 I-PER
工 O
作 O
联 B-S
系 I-S
制 B-S
度 I-S
。 O
各 O
级 O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
水 B-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
应 O
当 O
加 O
强 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
的 O
监 O
督 O
工 O
作 O
， O
建 B-PER
立 I-PER
健 I-PER
全 I-PER
监 B-S
督 I-S
制 I-S
度 I-S
。 O
任 O
何 O
单 B-S
位 I-S
和 O
个 B-S
人 I-S
都 O
有 B-S
权 I-S
对 O
破 O
坏 O
水 B-S
土 I-S
资 I-S
源 I-S
、 O
造 O
成 O
水 O
土 O
流 O
失 O
的 O
行 O
为 O
进 O
行 O
举 O
报 O
和 O
控 O
告 O
。 O
第 O
三 O
十 O
一 O
条 O
　 O
市 B-S
和 O
旗 B-S
县 B-S
区 I-S
水 B-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
应 O
当 O
推 O
动 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
监 O
测 O
体 B-S
系 I-S
建 O
设 O
， O
充 B-S
分 I-S
发 I-S
挥 I-S
监 O
测 O
网 B-S
络 I-S
的 O
作 O
用 O
， O
对 O
水 O
土 O
流 O
失 O
情 B-S
况 I-S
进 O
行 O
动 B-S
态 I-S
监 O
测 O
， O
并 O
将 O
造 O
成 O
严 O
重 O
水 O
土 O
流 O
失 O
的 O
单 B-S
位 I-S
确 O
定 O
为 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
重 B-S
点 I-S
监 O
督 O
单 B-S
位 I-S
， O
定 B-S
期 I-S
检 I-S
查 I-S
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
的 O
落 O
实 O
情 B-S
况 I-S
。 O
第 O
三 O
十 O
二 O
条 O
　 O
市 B-S
水 I-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
应 O
当 O
定 O
期 O
向 O
社 B-S
会 I-S
公 B-S
告 I-S
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
监 O
测 O
情 B-S
况 I-S
， O
公 B-S
告 I-S
包 O
括 O
以 O
下 O
事 B-S
项 I-S
： O
（ O
一 O
） O
水 O
土 O
流 O
失 O
面 B-S
积 I-S
、 O
分 O
布 O
状 B-S
况 I-S
和 O
流 O
失 O
程 B-S
度 I-S
； O
（ O
二 O
） O
水 O
土 O
流 O
失 O
造 O
成 O
的 O
危 B-S
害 I-S
及 O
其 O
发 O
展 O
趋 O
势 O
； O
（ O
三 O
） O
水 O
土 O
流 O
失 O
防 O
治 O
情 B-S
况 I-S
及 O
其 O
效 B-S
益 I-S
。 O
第 O
三 O
十 O
三 O
条 O
　 O
对 O
应 O
当 O
制 O
定 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
的 O
开 O
发 O
建 B-S
设 I-S
项 I-S
目 I-S
中 O
的 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
设 B-S
施 I-S
工 B-S
程 I-S
实 O
行 O
监 O
理 O
、 O
监 O
测 O
制 B-S
度 I-S
， O
由 O
开 O
发 O
建 O
设 O
单 B-S
位 I-S
委 B-S
托 I-S
具 O
有 O
相 O
应 O
资 B-S
质 I-S
的 O
水 B-S
保 I-S
工 B-S
程 I-S
监 O
理 O
监 O
测 O
单 B-S
位 I-S
实 O
施 O
， O
并 O
签 O
订 O
监 O
理 O
、 O
监 O
测 O
合 O
同 O
。 O
第 O
三 O
十 O
四 O
条 O
　 O
市 B-S
和 O
旗 B-S
县 B-S
区 I-S
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
水 B-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
应 O
当 O
加 O
强 O
对 O
重 B-S
点 I-S
监 O
督 O
区 B-S
的 O
日 O
常 O
监 O
督 O
检 O
查 O
， O
防 O
止 O
因 O
生 O
产 O
、 O
采 O
矿 O
、 O
修 B-S
路 I-S
等 O
开 O
发 O
建 B-S
设 I-S
项 I-S
目 I-S
造 O
成 O
人 B-S
为 I-S
水 O
土 O
流 O
失 O
。 O
第 O
三 O
十 O
五 O
条 O
　 O
市 B-S
和 O
旗 B-S
县 B-S
区 I-S
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
水 B-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
应 O
当 O
对 O
辖 B-S
区 I-S
内 B-S
下 O
列 O
事 B-S
项 I-S
， O
进 O
行 O
定 B-S
期 I-S
检 I-S
查 I-S
和 O
不 O
定 O
期 O
抽 O
查 O
： O
（ O
一 O
） O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
落 O
实 O
情 B-S
况 I-S
； O
（ O
二 O
） O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
设 B-S
施 I-S
“ O
三 O
同 O
时 O
” O
（ O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
设 B-S
施 I-S
与 O
主 B-S
体 I-S
工 I-S
程 I-S
同 O
时 O
设 O
计 O
、 O
同 O
时 O
施 O
工 O
、 O
同 O
时 O
投 B-S
入 I-S
使 I-S
用 I-S
） O
制 B-S
度 I-S
的 O
执 O
行 O
情 B-S
况 I-S
； O
（ O
三 O
） O
防 O
治 O
费 O
的 O
缴 O
纳 O
情 B-S
况 I-S
； O
（ O
四 O
） O
水 O
土 O
流 O
失 O
治 O
理 O
情 B-S
况 I-S
； O
（ O
五 O
） O
需 O
要 O
检 O
查 O
的 O
其 O
他 O
事 B-S
项 I-S
。 O
第 O
三 O
十 O
六 O
条 O
　 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
监 B-S
督 I-S
管 I-S
理 I-S
人 B-S
员 I-S
依 B-S
法 I-S
执 B-S
行 I-S
公 I-S
务 I-S
时 B-S
， O
应 O
当 O
两 O
人 B-S
以 O
上 O
， O
并 O
出 O
示 O
执 O
法 O
证 B-S
件 I-S
； O
被 O
检 O
查 O
的 O
单 B-S
位 I-S
和 O
个 B-S
人 I-S
应 O
当 O
如 O
实 O
反 O
映 O
情 B-S
况 I-S
， O
提 O
供 O
必 O
要 O
的 O
资 B-S
料 I-S
。 O
第 O
六 O
章 O
　 O
法 B-S
律 I-S
责 I-S
任 I-S
第 O
三 O
十 O
七 O
条 O
　 O
违 O
反 O
本 O
条 B-S
例 I-S
第 O
十 O
二 O
条 O
规 B-S
定 I-S
， O
在 O
禁 O
止 O
区 B-S
域 I-S
内 O
有 O
损 O
坏 O
植 B-S
被 I-S
行 O
为 O
的 O
， O
由 O
旗 B-S
县 O
级 O
以 O
上 O
水 B-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
责 B-S
令 I-S
停 O
止 O
违 O
法 O
行 O
为 O
， O
限 B-S
期 I-S
恢 B-S
复 I-S
原 I-S
状 I-S
或 O
者 O
采 O
取 O
补 B-S
救 I-S
措 I-S
施 I-S
， O
并 O
可 O
以 O
处 O
5 O
0 O
0 O
元 O
以 O
上 O
5 O
0 O
0 O
0 O
元 O
以 O
下 O
罚 B-S
款 I-S
。 O
第 O
三 O
十 O
八 O
条 O
　 O
违 O
反 O
本 O
条 B-S
例 I-S
第 O
十 O
三 O
条 O
规 B-S
定 I-S
， O
在 O
二 O
十 O
度 O
以 O
上 O
陡 B-LOC
坡 I-LOC
地 O
开 O
垦 O
种 O
植 O
农 B-S
作 I-S
物 I-S
的 O
， O
由 O
旗 B-S
县 O
级 O
以 O
上 O
水 B-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
责 B-S
令 I-S
限 B-S
期 I-S
恢 O
复 O
或 O
者 O
采 O
取 O
补 B-S
救 I-S
措 I-S
施 I-S
， O
可 O
以 O
并 O
处 O
其 O
破 O
坏 O
面 B-S
积 I-S
每 O
平 O
方 O
米 O
1 O
元 O
至 O
2 O
元 O
的 O
罚 B-S
款 I-S
。 O
第 O
三 O
十 O
九 O
条 O
　 O
违 O
反 O
本 O
条 B-S
例 I-S
第 O
十 O
四 O
条 O
、 O
第 O
十 O
五 O
条 O
、 O
第 O
十 O
六 O
条 O
、 O
第 O
十 O
九 O
条 O
规 B-S
定 I-S
， O
未 O
申 B-O
报 I-O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
或 O
者 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
未 O
获 O
批 O
准 O
擅 O
自 O
开 O
工 O
建 O
设 O
、 O
未 O
按 O
期 O
补 B-S
报 I-S
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
的 O
， O
由 O
旗 B-S
县 O
级 O
以 O
上 O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
责 B-S
令 I-S
停 O
工 O
， O
限 B-S
期 I-S
补 B-S
报 I-S
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
， O
并 O
可 O
根 O
据 O
所 O
造 O
成 O
的 O
危 B-S
害 I-S
后 B-S
果 I-S
， O
处 O
以 O
5 O
0 O
0 O
0 O
元 O
以 O
上 O
3 O
万 O
元 O
以 O
下 O
罚 B-S
款 I-S
。 O
第 O
四 O
十 O
条 O
　 O
违 O
反 O
本 O
条 B-S
例 I-S
第 O
二 O
十 O
条 O
第 O
二 O
款 O
规 B-S
定 I-S
， O
开 O
发 O
建 O
设 O
项 O
月 O
的 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
设 B-S
施 I-S
未 O
经 O
验 O
收 O
或 O
验 O
收 O
不 O
合 B-S
格 I-S
， O
将 O
该 O
开 O
发 O
建 B-S
设 I-S
项 I-S
目 I-S
擅 O
自 O
投 B-S
入 I-S
使 I-S
用 I-S
的 O
， O
由 O
旗 B-S
县 O
级 O
以 O
上 O
水 B-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
责 B-S
令 I-S
限 B-S
期 I-S
改 O
正 O
， O
可 O
以 O
并 O
处 O
5 O
0 O
0 O
0 O
元 O
以 O
上 O
1 O
万 O
元 O
以 O
下 O
罚 B-S
款 I-S
。 O
第 O
四 O
十 O
一 O
条 O
　 O
违 O
反 O
本 O
条 B-S
例 I-S
第 O
二 O
十 O
二 O
条 O
第 O
二 O
款 O
规 B-S
定 I-S
， O
在 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
重 B-S
点 I-S
治 O
理 O
区 O
内 O
从 O
事 O
可 O
能 O
造 O
成 O
水 O
土 O
流 O
失 O
活 O
动 O
的 O
单 B-S
位 I-S
和 O
个 B-S
人 I-S
， O
由 O
旗 B-S
县 O
级 O
以 O
上 O
水 B-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
责 B-S
令 I-S
停 O
止 O
违 O
法 O
行 O
为 O
， O
限 B-S
期 I-S
采 O
取 O
补 B-S
救 I-S
措 I-S
施 I-S
， O
并 O
可 O
以 O
根 O
据 O
造 O
成 O
水 O
土 O
流 O
失 O
的 O
程 B-S
度 I-S
， O
处 O
以 O
5 O
0 O
0 O
0 O
元 O
以 O
上 O
1 O
万 O
元 O
以 O
下 O
罚 B-S
款 I-S
。 O
第 O
四 O
十 O
二 O
条 O
　 O
违 O
反 O
本 O
条 B-S
例 I-S
第 O
二 O
十 O
四 O
条 O
规 B-S
定 I-S
， O
未 O
将 O
生 O
产 O
建 O
设 O
过 B-S
程 I-S
中 O
产 B-S
生 I-S
的 O
土 B-S
、 O
煤 B-S
、 O
砂 B-S
石 I-S
、 O
矿 B-S
石 I-S
、 O
废 B-S
渣 I-S
、 O
煤 B-S
矸 I-S
石 I-S
、 O
粉 B-S
煤 I-S
灰 I-S
、 O
尾 B-S
矿 I-S
、 O
尾 B-S
渣 I-S
等 O
按 O
照 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
确 O
定 O
的 O
地 B-S
点 I-S
存 O
放 O
的 O
， O
由 O
旗 B-S
县 O
级 O
以 O
上 O
水 B-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
责 B-S
令 I-S
限 B-S
期 I-S
治 O
理 O
； O
未 O
在 O
规 B-S
定 I-S
期 B-S
限 I-S
内 I-S
治 O
理 O
完 O
毕 O
的 O
， O
由 O
水 B-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
组 O
织 O
治 O
理 O
， O
所 O
需 O
费 B-S
用 I-S
由 O
相 O
关 O
责 B-S
任 I-S
人 I-S
承 O
担 O
， O
造 O
成 O
水 O
土 O
流 O
失 O
危 B-S
害 I-S
后 B-S
果 I-S
的 O
， O
处 O
以 O
5 O
0 O
0 O
0 O
元 O
以 O
上 O
1 O
万 O
元 O
以 O
下 O
罚 B-S
款 I-S
。 O
第 O
四 O
十 O
三 O
条 O
　 O
违 O
反 O
本 O
条 B-S
例 I-S
第 O
二 O
十 O
五 O
条 O
规 B-S
定 I-S
， O
破 O
坏 O
或 O
侵 O
占 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
设 B-S
施 I-S
的 O
， O
除 O
向 O
旗 B-S
县 O
级 O
以 O
上 O
水 B-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
缴 O
纳 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
设 B-S
施 I-S
补 B-S
偿 I-S
费 I-S
外 O
， O
造 O
成 O
水 O
土 O
流 O
失 O
危 B-S
害 I-S
后 B-S
果 I-S
的 O
， O
可 O
并 O
处 O
5 O
0 O
0 O
0 O
元 O
以 O
上 O
1 O
万 O
元 O
以 O
下 O
罚 B-S
款 I-S
。 O
第 O
四 O
十 O
四 O
条 O
　 O
违 O
反 O
本 O
条 B-S
例 I-S
第 O
二 O
十 O
六 O
条 O
规 B-S
定 I-S
， O
不 O
采 B-S
取 I-S
有 I-S
效 I-S
措 B-S
施 I-S
预 O
防 O
或 O
不 O
按 O
照 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
方 B-S
案 I-S
进 O
行 O
治 O
理 O
， O
造 O
成 O
水 O
土 O
流 O
失 O
危 B-S
害 I-S
后 B-S
果 I-S
的 O
， O
除 O
向 O
旗 B-S
县 O
级 O
以 O
上 O
水 B-S
行 B-S
政 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
缴 O
纳 O
水 O
土 O
流 O
失 O
防 O
治 O
费 B-PER
外 I-PER
， O
可 O
并 O
处 O
5 O
0 O
0 O
0 O
元 O
以 O
上 O
1 O
万 O
元 O
以 O
下 O
罚 B-S
款 I-S
。 O
第 O
四 O
十 O
五 O
条 B-S
　 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
监 O
督 O
人 B-S
员 I-S
有 O
下 O
列 O
行 O
为 O
之 O
一 O
的 O
， O
由 O
其 O
所 B-S
在 I-S
单 I-S
位 I-S
或 O
者 O
上 O
级 O
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
给 O
予 O
行 B-S
政 I-S
处 I-S
分 I-S
； O
构 O
成 O
犯 O
罪 O
的 O
， O
依 O
法 O
追 O
究 O
刑 O
事 O
责 O
任 O
： O
（ O
一 O
） O
利 B-S
用 I-S
职 B-S
务 I-S
便 O
利 O
收 O
取 O
他 O
人 B-ORG
财 I-ORG
物 I-ORG
和 O
其 O
他 O
好 O
处 O
的 O
； O
（ O
二 O
） O
不 O
履 O
行 O
监 B-S
督 I-S
管 I-S
理 I-S
职 B-S
责 I-S
， O
对 O
发 O
现 O
的 O
违 O
法 O
行 O
为 O
不 O
予 O
查 O
处 O
的 O
； O
（ O
三 O
） O
收 B-S
费 I-S
和 O
罚 B-S
款 I-S
未 O
使 O
用 O
财 B-S
政 I-S
部 I-S
门 I-S
统 O
一 O
制 O
发 O
的 O
收 B-S
费 I-S
和 O
罚 B-S
款 I-S
票 B-S
据 I-S
的 O
； O
（ O
四 O
） O
贪 O
污 O
、 O
挪 O
用 O
水 O
土 O
流 O
失 O
防 O
治 O
费 O
、 O
水 B-PER
土 I-PER
保 I-PER
持 I-PER
设 B-S
施 I-S
补 B-S
偿 I-S
费 I-S
的 O
； O
（ O
五 O
） O
其 O
他 O
滥 O
用 O
职 O
权 O
、 O
玩 O
忽 O
职 O
守 O
、 O
徇 O
私 O
舞 O
弊 O
的 O
行 O
为 O
。 O
第 O
七 O
章 O
　 O
附 B-S
则 I-S
第 O
四 O
十 O
六 O
条 B-S
　 O
本 O
条 B-S
例 I-S
自 O
2 O
0 O
0 O
6 O
年 O
6 O
月 O
1 O
日 O
起 O
施 O
行 O
。 O
第 O
二 O
条 O
　 O
各 O
级 O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
应 O
当 O
加 O
强 O
对 O
植 B-S
树 I-S
造 I-S
林 I-S
工 O
作 O
的 O
领 B-S
导 I-S
， O
发 O
展 O
植 B-S
树 I-S
造 I-S
林 I-S
事 B-S
业 I-S
。 O
市 B-S
林 B-S
业 I-S
局 I-S
主 B-S
管 I-S
本 B-S
市 I-S
郊 O
区 O
植 B-S
树 I-S
造 I-S
林 I-S
的 O
监 B-S
督 I-S
管 I-S
理 I-S
工 O
作 O
。 O
区 B-S
、 O
县 O
林 B-S
业 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
主 B-S
管 I-S
本 B-S
区 I-S
、 O
县 O
植 B-S
树 I-S
造 I-S
林 I-S
的 O
监 B-S
督 I-S
管 I-S
理 I-S
工 O
作 O
。 O
第 O
三 O
条 O
　 O
郊 O
区 O
植 B-S
树 I-S
造 I-S
林 I-S
应 O
当 O
依 O
靠 O
乡 B-S
村 I-S
集 B-S
体 I-S
造 B-S
林 I-S
， O
发 O
展 O
国 B-S
营 I-S
造 B-S
林 I-S
， O
鼓 O
励 O
个 B-S
人 I-S
造 B-S
林 I-S
， O
并 O
积 O
极 O
开 O
展 O
全 B-S
民 I-S
义 B-S
务 I-S
植 B-S
树 I-S
运 O
动 O
。 O
鼓 O
励 O
农 B-S
村 I-S
集 B-S
体 I-S
经 I-S
济 I-S
组 O
织 O
兴 O
办 O
林 B-S
业 I-S
专 B-S
业 I-S
队 I-S
和 O
乡 B-S
、 O
村 O
林 B-S
场 I-S
。 O
第 O
四 O
条 O
　 O
植 B-S
树 I-S
造 I-S
林 I-S
应 O
当 O
因 O
地 O
制 O
宜 O
地 O
推 O
广 O
先 O
进 O
技 B-S
术 I-S
， O
实 O
行 O
集 B-S
约 I-S
经 I-S
营 I-S
， O
坚 O
持 O
造 O
、 O
管 O
并 O
重 O
， O
提 O
高 O
造 B-S
林 I-S
成 B-S
活 I-S
率 I-S
和 O
保 B-S
存 I-S
率 I-S
。 O
营 B-S
林 I-S
单 B-S
位 I-S
和 O
个 B-S
人 I-S
应 O
当 O
加 O
强 O
经 O
营 O
管 O
理 O
， O
开 O
展 O
综 O
合 O
利 O
用 O
， O
发 O
展 O
多 O
种 O
经 O
营 O
， O
提 O
高 O
经 B-S
济 I-S
效 I-S
益 I-S
。 O
第 O
五 O
条 O
　 O
各 O
级 O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
和 O
各 O
有 O
关 O
部 B-S
门 I-S
对 O
在 O
植 B-S
树 I-S
造 I-S
林 I-S
工 O
作 O
中 O
取 O
得 O
显 B-S
著 I-S
成 I-S
绩 I-S
的 O
单 B-S
位 I-S
和 O
个 B-S
人 I-S
给 O
予 O
奖 O
励 O
。 O
第 O
二 O
章 O
　 O
规 B-S
划 I-S
与 O
实 O
施 O
第 O
六 O
条 O
　 O
各 O
级 O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
应 O
当 O
根 O
据 O
北 B-LOC
京 I-LOC
城 B-LOC
市 I-LOC
建 O
设 O
总 B-S
体 I-S
规 I-S
划 I-S
方 B-S
案 I-S
和 O
农 B-S
村 I-S
经 B-S
济 I-S
综 O
合 O
发 O
展 O
计 B-S
划 I-S
， O
制 O
定 O
植 B-S
树 I-S
造 I-S
林 I-S
规 B-S
划 I-S
和 O
年 B-S
度 I-S
计 I-S
划 I-S
。 O
植 B-S
树 I-S
造 I-S
林 I-S
规 B-S
划 I-S
应 O
当 O
统 O
筹 O
兼 O
顾 O
农 O
、 O
林 O
、 O
牧 O
等 O
各 O
业 O
的 O
发 O
展 O
， O
实 O
行 O
乔 O
、 O
灌 O
、 O
草 B-S
相 O
结 O
合 O
， O
合 B-S
理 I-S
安 I-S
排 I-S
防 B-S
护 I-S
林 I-S
、 O
风 B-S
景 I-S
林 I-S
、 O
经 B-S
济 I-S
林 I-S
、 O
薪 B-S
炭 I-S
林 I-S
和 O
用 B-S
材 I-S
林 I-S
。 O
第 O
七 O
条 O
　 O
各 O
级 O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
应 O
当 O
动 B-S
员 I-S
和 O
组 O
织 O
各 O
行 O
各 O
业 O
和 O
城 B-S
乡 I-S
居 I-S
民 I-S
实 O
施 O
植 B-S
树 I-S
造 I-S
林 I-S
规 B-S
划 I-S
。 O
宜 B-LOC
林 I-LOC
荒 B-S
山 I-S
荒 B-S
地 I-S
， O
属 O
于 O
全 O
民 O
所 O
有 O
的 O
， O
由 O
林 B-S
业 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
和 O
其 O
他 O
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
组 O
织 O
植 B-S
树 I-S
造 I-S
林 I-S
； O
属 O
于 O
集 O
体 O
所 O
有 O
的 O
， O
由 O
集 B-S
体 I-S
经 I-S
济 I-S
组 O
织 O
负 O
责 O
组 O
织 O
植 B-S
树 I-S
造 I-S
林 I-S
； O
自 O
留 O
山 O
由 O
使 B-S
用 I-S
者 I-S
负 O
责 O
植 B-S
树 I-S
造 I-S
林 I-S
。 O
铁 B-S
路 I-S
公 B-S
路 I-S
两 O
旁 O
、 O
河 B-S
流 I-S
两 O
侧 O
、 O
水 B-S
库 I-S
周 O
围 O
， O
由 O
各 O
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
负 O
责 O
所 O
辖 O
范 B-S
围 I-S
内 O
的 O
植 B-S
树 I-S
造 I-S
林 I-S
； O
郊 O
区 O
风 B-S
景 I-S
游 B-S
览 I-S
区 I-S
、 O
名 B-S
胜 I-S
古 I-S
迹 I-S
区 B-S
， O
由 O
该 O
区 O
范 B-S
围 I-S
内 O
的 O
各 O
单 B-S
位 I-S
负 O
责 O
植 B-S
树 I-S
造 I-S
林 I-S
； O
农 B-S
场 I-S
、 O
畜 B-S
牧 I-S
场 I-S
、 O
渔 B-S
场 I-S
经 O
营 O
区 B-S
， O
部 B-S
队 I-S
营 B-S
区 I-S
， O
工 B-S
厂 I-S
、 O
矿 B-S
山 I-S
、 O
机 B-S
关 I-S
、 O
学 B-S
校 I-S
用 B-S
地 I-S
， O
由 O
各 O
该 O
单 B-S
位 I-S
负 O
责 O
植 B-S
树 I-S
造 I-S
林 I-S
。 O
第 O
八 O
条 O
　 O
参 O
加 O
郊 O
区 O
义 B-S
务 I-S
植 B-S
树 I-S
的 O
单 B-S
位 I-S
， O
应 O
当 O
在 O
规 B-S
定 I-S
的 O
期 B-S
限 I-S
内 I-S
完 O
成 O
责 B-S
任 I-S
区 I-S
的 O
植 B-S
树 I-S
造 I-S
林 I-S
任 B-S
务 I-S
。 O
采 O
矿 O
和 O
临 O
时 O
建 O
设 O
经 B-S
批 O
准 O
占 O
用 O
林 B-S
地 I-S
的 O
， O
占 O
用 O
单 B-S
位 I-S
或 O
者 O
个 B-S
人 I-S
必 O
须 O
负 O
责 O
植 B-S
树 I-S
造 I-S
林 I-S
恢 O
复 O
植 B-S
被 I-S
或 O
者 O
采 O
取 O
其 O
它 O
措 B-S
施 I-S
防 O
止 O
水 O
土 O
流 O
失 O
。 O
第 O
十 O
条 O
　 O
各 O
级 O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
及 O
有 O
关 O
部 B-S
门 I-S
对 O
造 B-S
林 I-S
营 B-S
林 I-S
实 O
行 O
以 O
下 O
经 B-S
济 I-S
扶 O
持 O
措 B-S
施 I-S
： O
（ O
一 O
） O
对 O
山 B-LOC
区 I-LOC
林 B-S
产 I-S
品 I-S
、 O
林 B-S
副 I-S
产 I-S
品 I-S
等 O
轻 B-S
工 I-S
原 B-S
料 I-S
基 B-S
地 I-S
、 O
果 B-S
品 I-S
出 O
口 O
基 B-S
地 I-S
以 O
及 O
以 O
林 B-S
果 I-S
生 O
产 O
为 O
主 O
的 O
乡 B-S
村 I-S
， O
在 O
粮 B-S
食 I-S
、 O
生 O
产 O
资 O
料 O
供 O
应 O
及 O
资 B-S
金 I-S
等 O
方 B-S
面 I-S
给 O
予 O
支 O
持 O
； O
（ O
二 O
） O
按 O
国 B-ORG
家 I-ORG
有 I-ORG
关 I-ORG
规 B-S
定 I-S
， O
对 O
山 B-LOC
区 I-LOC
、 O
老 B-S
区 I-S
和 O
贫 B-S
困 I-S
地 I-S
区 I-S
乡 B-S
村 I-S
林 B-S
业 I-S
企 B-S
业 I-S
免 O
征 O
、 O
减 O
征 O
所 B-S
得 I-S
税 I-S
； O
（ O
三 O
） O
按 O
国 B-ORG
家 I-ORG
有 I-ORG
关 I-ORG
规 B-S
定 I-S
， O
对 O
林 B-S
业 I-S
事 B-S
业 I-S
单 I-S
位 I-S
的 O
林 B-S
业 I-S
生 O
产 O
项 B-S
目 I-S
和 O
多 O
种 O
经 O
营 O
、 O
综 O
合 O
利 O
用 O
项 B-S
目 I-S
所 O
得 O
利 B-S
润 I-S
不 O
征 O
所 B-S
得 I-S
税 I-S
； O
（ O
四 O
） O
对 O
集 B-S
体 I-S
经 I-S
济 I-S
组 O
织 O
荒 B-S
山 I-S
造 B-S
林 I-S
、 O
封 B-PER
山 I-PER
育 I-PER
林 I-PER
给 O
予 O
造 B-S
林 I-S
补 O
助 O
费 O
。 O
第 O
十 O
一 O
条 O
　 O
各 O
级 O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
应 O
当 O
根 O
据 O
年 B-S
度 I-S
植 B-S
树 I-S
造 I-S
林 I-S
计 B-S
划 I-S
， O
将 O
所 O
需 O
造 B-S
林 I-S
补 O
助 O
费 O
， O
列 O
入 O
年 B-S
度 I-S
财 B-S
政 I-S
预 I-S
算 I-S
， O
专 O
款 O
专 O
用 O
， O
可 O
以 O
跨 B-S
年 I-S
度 I-S
使 O
用 O
， O
不 O
得 O
挪 B-LOC
作 I-LOC
他 I-LOC
用 I-LOC
。 O
铁 B-S
路 I-S
、 O
公 B-S
路 I-S
、 O
水 B-S
利 I-S
、 O
矿 B-S
山 I-S
等 O
部 B-S
门 I-S
和 O
机 B-S
关 I-S
、 O
部 B-S
队 I-S
、 O
团 B-S
体 I-S
、 O
企 B-S
业 I-S
、 O
事 B-S
业 I-S
单 I-S
位 I-S
， O
应 O
当 O
按 O
规 O
定 O
提 O
取 O
或 O
者 O
安 O
排 O
植 B-S
树 I-S
造 I-S
林 I-S
资 B-S
金 I-S
。 O
第 O
三 O
章 O
　 O
经 O
营 O
管 O
理 O
第 O
十 O
二 O
条 O
　 O
国 B-S
营 I-S
林 B-S
场 I-S
、 O
铁 B-S
路 I-S
、 O
公 B-S
路 I-S
、 O
水 B-S
利 I-S
部 I-S
门 I-S
和 O
机 B-S
关 I-S
、 O
部 B-S
队 I-S
、 O
团 B-S
体 I-S
、 O
企 B-S
业 I-S
、 O
事 B-S
业 I-S
单 I-S
位 I-S
， O
在 O
规 B-S
定 I-S
的 O
用 B-S
地 I-S
范 B-S
围 I-S
内 B-S
营 O
造 O
的 O
林 B-PER
木 I-PER
， O
归 O
该 O
部 B-S
门 I-S
和 O
单 B-S
位 I-S
所 O
有 O
。 O
农 B-S
村 I-S
集 B-S
体 I-S
经 I-S
济 I-S
组 O
织 O
营 O
造 O
的 O
林 B-PER
木 I-PER
， O
归 O
集 O
体 O
所 O
有 O
。 O
承 O
包 O
后 O
种 O
植 O
的 O
林 B-PER
木 I-PER
归 O
承 B-S
包 I-S
者 I-S
所 O
有 O
， O
承 B-S
包 I-S
合 I-S
同 I-S
另 O
有 O
规 B-S
定 I-S
的 O
， O
按 O
承 B-S
包 I-S
合 I-S
同 I-S
规 B-S
定 I-S
执 O
行 O
。 O
鼓 O
励 O
全 B-S
民 I-S
所 B-S
有 I-S
制 I-S
单 B-S
位 I-S
、 O
集 B-S
体 I-S
经 I-S
济 I-S
组 O
织 O
、 O
个 B-S
人 I-S
之 O
间 O
多 O
种 O
形 O
式 O
的 O
合 O
作 O
造 B-S
林 I-S
营 B-S
林 I-S
。 O
合 O
作 O
营 O
造 O
的 O
林 B-PER
木 I-PER
， O
归 O
合 B-S
作 I-S
者 I-S
共 O
有 O
。 O
第 O
十 O
三 O
条 O
　 O
承 O
包 O
造 B-S
林 I-S
营 B-S
林 I-S
、 O
合 O
作 O
造 B-S
林 I-S
营 B-S
林 I-S
的 O
当 B-S
事 I-S
人 I-S
双 B-S
方 I-S
应 O
当 O
签 O
订 O
书 B-S
面 I-S
合 O
同 O
。 O
合 O
同 O
内 B-S
容 I-S
一 O
般 O
应 O
当 O
包 O
括 O
造 B-S
林 I-S
地 B-S
点 I-S
、 O
范 B-S
围 I-S
、 O
面 B-S
积 I-S
、 O
树 B-S
种 I-S
、 O
技 B-S
术 I-S
要 O
求 O
、 O
质 B-S
量 I-S
标 I-S
准 I-S
、 O
完 O
成 O
时 B-S
间 I-S
、 O
承 O
包 O
期 B-S
限 I-S
、 O
投 O
资 O
或 O
者 O
补 O
助 O
金 B-S
额 I-S
、 O
林 B-PER
木 I-PER
权 B-S
属 I-S
、 O
收 B-S
益 I-S
分 I-S
配 I-S
、 O
违 O
约 O
责 O
任 O
等 O
条 B-S
款 I-S
。 O
第 O
十 O
四 O
条 O
　 O
签 O
订 O
、 O
变 O
更 O
或 O
者 O
解 O
除 O
承 O
包 O
造 B-S
林 I-S
营 B-S
林 I-S
、 O
合 O
作 O
造 B-S
林 I-S
营 B-S
林 I-S
合 O
同 O
， O
应 O
当 O
符 O
合 O
法 B-S
律 I-S
、 O
法 B-S
规 I-S
和 O
国 B-S
家 I-S
的 O
规 B-S
定 I-S
。 O
合 O
同 O
依 B-S
法 I-S
成 O
立 O
， O
当 B-S
事 I-S
人 I-S
必 O
须 O
全 B-S
面 I-S
履 B-S
行 I-S
合 I-S
同 I-S
的 O
规 B-S
定 I-S
， O
任 O
何 O
一 O
方 O
不 O
得 O
擅 O
自 O
变 O
更 O
或 O
者 O
解 O
除 O
合 O
同 O
。 O
第 O
十 O
五 O
条 O
　 O
各 O
级 O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
和 O
有 O
关 O
部 B-S
门 I-S
应 O
当 O
依 B-S
法 I-S
保 O
障 O
造 B-S
林 I-S
营 B-S
林 I-S
单 B-S
位 I-S
和 O
个 B-S
人 I-S
的 O
自 B-S
主 I-S
权 I-S
。 O
第 O
十 O
六 O
条 O
　 O
市 B-S
、 O
区 B-S
、 O
县 O
管 O
理 O
的 O
植 B-S
树 I-S
造 I-S
林 I-S
工 B-S
程 I-S
， O
应 O
当 O
按 O
山 B-S
系 I-S
、 O
流 B-S
域 I-S
集 O
中 O
连 B-S
片 I-S
进 O
行 O
， O
按 O
项 B-S
目 I-S
投 O
资 O
， O
按 O
规 B-S
划 I-S
设 I-S
计 I-S
， O
按 O
设 O
计 O
施 O
工 O
。 O
未 O
经 O
设 O
计 O
不 O
得 O
施 O
工 O
。 O
造 B-S
林 I-S
后 O
林 B-S
业 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
要 O
认 O
真 O
组 O
织 O
验 O
收 O
， O
检 O
查 O
造 B-S
林 I-S
质 B-S
量 I-S
， O
核 B-S
实 I-S
造 B-S
林 I-S
面 B-S
积 I-S
。 O
验 O
收 O
标 B-S
准 I-S
及 O
办 B-S
法 I-S
由 O
市 B-S
林 B-S
业 I-S
局 I-S
制 O
定 O
。 O
第 O
十 O
七 O
条 O
　 O
新 O
造 O
幼 B-S
林 I-S
地 I-S
必 O
须 O
封 O
禁 O
并 O
适 O
时 O
进 O
行 O
抚 O
育 O
管 O
理 O
。 O
第 O
十 O
八 O
条 O
　 O
凡 O
具 O
有 O
天 O
然 O
更 O
新 O
能 B-S
力 I-S
的 O
荒 B-S
山 I-S
， O
都 O
应 O
当 O
封 B-PER
山 I-PER
育 I-PER
林 I-PER
、 O
育 O
灌 O
。 O
封 B-PER
山 I-PER
育 I-PER
林 I-PER
、 O
育 O
灌 O
， O
由 O
当 O
地 O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
有 O
计 B-S
划 I-S
地 O
组 O
织 O
实 O
施 O
。 O
封 O
育 O
期 O
满 O
， O
由 O
林 B-S
业 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
组 O
织 O
验 O
收 O
。 O
村 B-S
民 I-S
委 B-S
员 I-S
会 I-S
可 O
以 O
在 O
本 O
村 O
区 B-S
域 I-S
范 B-S
围 I-S
内 B-S
自 O
行 O
组 O
织 O
封 B-PER
山 I-PER
育 I-PER
林 I-PER
、 O
育 O
灌 O
。 O
封 O
育 O
期 O
满 O
， O
林 B-S
业 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
也 O
应 O
当 O
组 O
织 O
验 O
收 O
。 O
第 O
十 O
九 O
条 O
　 O
各 O
级 O
林 B-S
业 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
应 O
当 O
做 O
好 O
造 B-S
林 I-S
营 B-S
林 I-S
的 O
指 B-S
导 I-S
和 O
服 O
务 O
工 O
作 O
， O
培 O
训 O
技 B-S
术 I-S
人 I-S
员 I-S
， O
推 O
广 O
先 O
进 O
栽 O
培 O
管 O
理 O
技 B-S
术 I-S
， O
开 O
展 O
技 O
术 O
咨 O
询 O
， O
组 O
织 O
病 B-S
虫 I-S
害 I-S
防 O
治 O
， O
总 B-S
结 I-S
经 O
营 O
管 O
理 O
经 B-S
验 I-S
。 O
各 O
级 O
林 B-S
业 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
应 O
当 O
组 O
织 O
国 B-S
营 I-S
苗 B-PER
圃 I-PER
、 O
集 B-S
体 I-S
经 I-S
济 I-S
组 O
织 O
及 O
个 B-S
人 I-S
， O
做 O
好 O
种 B-S
子 I-S
采 O
收 O
和 O
苗 B-PER
木 I-PER
生 O
产 O
工 O
作 O
， O
提 O
供 O
良 O
种 O
壮 B-S
苗 I-S
。 O
第 O
二 O
十 O
条 O
　 O
营 B-S
林 I-S
单 B-S
位 I-S
和 O
个 B-S
人 I-S
应 O
当 O
加 O
强 O
林 B-PER
木 I-PER
的 O
经 O
营 O
， O
充 B-S
分 I-S
利 I-S
用 I-S
林 B-S
副 I-S
产 I-S
品 I-S
开 O
展 O
综 O
合 O
利 O
用 O
。 O
鼓 O
励 O
营 B-S
林 I-S
单 B-S
位 I-S
和 O
个 B-S
人 I-S
利 B-S
用 I-S
林 B-S
地 I-S
资 B-S
源 I-S
发 O
展 O
种 B-S
植 I-S
业 I-S
、 O
养 B-S
殖 I-S
业 I-S
和 O
加 B-S
工 I-S
业 I-S
等 O
。 O
林 O
副 B-S
业 I-S
收 O
入 O
归 O
营 B-S
林 I-S
单 B-S
位 I-S
或 O
者 O
个 O
人 O
所 O
有 O
， O
合 O
同 O
另 O
有 O
规 B-S
定 I-S
的 O
， O
按 O
合 O
同 O
规 O
定 O
执 O
行 O
。 O
第 O
四 O
章 O
　 O
法 B-S
律 I-S
责 I-S
任 I-S
第 O
二 O
十 O
一 O
条 O
　 O
盗 B-S
伐 I-S
、 O
滥 B-S
伐 I-S
林 I-S
木 I-S
以 O
及 O
毁 O
坏 O
林 B-PER
木 I-PER
的 O
， O
按 O
照 O
《 O
森 B-PER
林 I-PER
法 I-PER
》 O
和 O
《 O
北 B-LOC
京 I-LOC
市 I-LOC
农 B-S
村 I-S
林 B-PER
木 I-PER
资 B-S
源 I-S
保 O
护 O
管 B-S
理 I-S
条 I-S
例 I-S
》 O
的 O
有 O
关 O
规 B-S
定 I-S
追 O
究 O
法 B-S
律 I-S
责 I-S
任 I-S
。 O
第 O
二 O
十 O
三 O
条 O
　 O
植 B-S
树 I-S
造 I-S
林 I-S
或 O
者 O
封 B-PER
山 I-PER
育 I-PER
林 I-PER
质 B-S
量 I-S
达 O
不 O
到 O
验 O
收 O
标 B-S
准 I-S
的 O
， O
应 O
当 O
全 B-S
部 I-S
或 O
者 O
部 B-S
分 I-S
扣 O
除 O
造 B-S
林 I-S
补 O
助 O
费 O
。 O
第 O
二 O
十 O
四 O
条 O
　 O
将 O
植 B-S
树 I-S
造 I-S
林 I-S
资 B-S
金 I-S
挪 B-LOC
作 I-LOC
他 O
项 O
用 B-S
途 I-S
的 O
， O
由 O
上 O
级 O
主 B-S
管 I-S
机 I-S
关 I-S
责 B-S
令 I-S
其 O
在 O
规 B-S
定 I-S
期 B-S
限 I-S
内 I-S
退 O
回 O
所 O
挪 O
用 O
的 O
资 B-S
金 I-S
， O
并 O
追 O
究 O
直 O
接 O
责 B-S
任 I-S
者 I-S
的 O
行 B-S
政 I-S
责 I-S
任 I-S
。 O
对 O
虚 B-S
报 I-S
造 B-S
林 I-S
面 B-S
积 I-S
， O
骗 O
取 O
造 B-S
林 I-S
经 O
费 O
的 O
， O
由 O
林 B-S
业 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
追 O
缴 O
其 O
非 O
法 O
所 O
得 O
， O
并 O
可 O
给 O
予 O
行 B-S
政 I-S
处 I-S
分 I-S
。 O
第 O
二 O
十 O
五 O
条 O
　 O
对 O
在 O
执 O
行 O
本 O
条 B-S
例 I-S
中 O
营 O
私 O
舞 O
弊 O
、 O
玩 O
忽 O
职 O
守 O
的 O
工 B-S
作 I-S
人 I-S
员 I-S
， O
视 O
情 B-S
节 I-S
轻 O
重 O
， O
给 O
予 O
行 B-S
政 I-S
处 I-S
分 I-S
； O
构 O
成 O
犯 O
罪 O
的 O
， O
依 O
法 O
追 O
究 O
刑 O
事 O
责 O
任 O
。 O
第 O
二 O
十 O
六 O
条 O
　 O
植 B-S
树 I-S
造 I-S
林 I-S
营 B-S
林 I-S
合 O
同 O
发 O
生 O
纠 B-S
纷 I-S
时 B-S
， O
当 B-S
事 I-S
人 I-S
应 O
当 O
及 O
时 O
协 B-S
商 I-S
解 O
决 O
。 O
协 B-S
商 I-S
不 O
成 O
， O
任 O
何 O
一 O
方 O
均 O
可 O
向 O
林 B-S
业 I-S
主 B-S
管 I-S
部 I-S
门 I-S
申 O
请 O
调 O
解 O
； O
集 B-S
体 I-S
经 I-S
济 I-S
组 O
织 O
内 O
部 O
的 O
承 O
包 O
造 B-S
林 I-S
合 O
同 O
纠 O
纷 O
， O
由 O
农 B-S
村 I-S
承 B-S
包 I-S
合 I-S
同 I-S
管 B-S
理 I-S
机 I-S
构 I-S
调 O
解 O
。 O
当 B-S
事 I-S
人 I-S
也 O
可 O
以 O
直 O
接 O
向 O
人 B-ORG
民 I-ORG
法 I-ORG
院 I-ORG
起 O
诉 O
。 O
第 O
五 O
章 O
　 O
附 B-S
则 I-S
第 O
二 O
十 O
七 O
条 O
　 O
本 O
条 B-S
例 I-S
具 O
体 O
应 O
用 O
中 O
的 O
问 B-S
题 I-S
， O
由 O
市 B-S
林 B-S
业 I-S
局 I-S
负 O
责 O
解 O
释 O
。 O
【 O
发 O
布 O
日 O
期 O
】 O
2 O
0 O
0 O
5 O
0 O
4 O
0 O
3 O
【 O
法 B-S
规 I-S
名 B-S
称 I-S
】 O
北 B-ORG
京 I-ORG
市 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
办 B-S
公 I-S
厅 I-S
关 O
于 O
进 O
一 O
步 O
加 O
强 O
本 B-S
市 I-S
森 B-S
林 I-S
防 O
火 O
工 O
作 O
的 O
通 O
知 O
【 O
时 B-S
效 I-S
性 I-S
】 O
有 O
效 O
【 O
地 B-S
区 I-S
部 B-S
门 I-S
】 O
北 B-LOC
京 I-LOC
【 O
年 B-S
份 I-S
】 O
2 O
0 O
0 O
4 O
【 O
颁 O
布 O
单 B-S
位 I-S
】 O
北 B-ORG
京 I-ORG
市 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
办 B-S
公 I-S
厅 I-S
【 O
颁 O
布 O
时 B-S
间 I-S
】 O
2 O
0 O
0 O
4 O
1 O
1 O
0 O
8 O
【 O
实 O
施 O
时 B-S
间 I-S
】 O
2 O
0 O
0 O
4 O
1 O
1 O
0 O
8 O
【 O
法 B-S
规 I-S
分 B-S
类 I-S
】 O
地 B-S
方 I-S
政 B-S
府 I-S
规 B-S
章 I-S
【 O
关 B-S
键 I-S
词 I-S
】 O
北 B-LOC
京 I-LOC
【 O
文 B-S
号 I-S
】 O
京 B-LOC
政 O
办 O
发 O
[ O
2 O
0 O
0 O
4 O
] O
5 O
6 O
号 O
【 O
法 B-S
规 I-S
全 B-S
文 I-S
】 O
各 O
区 O
、 O
县 O
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
， O
市 B-S
政 I-S
府 I-S
各 O
委 B-S
、 O
办 O
、 O
局 B-S
， O
各 O
市 O
属 O
机 B-S
构 I-S
： O
为 O
贯 O
彻 O
落 O
实 O
《 O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
办 I-ORG
公 I-ORG
厅 I-ORG
关 O
于 O
进 O
一 O
步 O
加 O
强 O
森 B-S
林 I-S
防 O
火 O
工 O
作 O
的 O
通 O
知 O
》 O
（ O
国 O
办 O
发 O
[ O
2 O
0 O
0 O
4 O
] O
3 O
3 O
号 O
） O
和 O
《 O
中 B-ORG
共 I-ORG
北 I-ORG
京 I-ORG
市 I-ORG
委 I-ORG
北 B-ORG
京 I-ORG
市 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
关 O
于 O
加 O
快 O
北 B-LOC
京 I-LOC
林 B-S
业 I-S
发 O
展 O
的 O
决 O
定 O
》 O
（ O
京 B-O
发 I-O
[ O
2 O
0 O
0 O
4 O
] O
5 O
号 O
） O
精 B-S
神 I-S
， O
全 B-S
面 I-S
提 I-S
高 I-S
本 B-S
市 I-S
森 B-S
林 I-S
火 B-S
灾 I-S
综 O
合 O
防 O
控 O
能 B-S
力 I-S
， O
经 B-S
市 B-S
政 I-S
府 I-S
同 O
意 O
， O
现 O
就 O
有 O
关 O
问 B-S
题 I-S
通 O
知 O
如 O
下 O
： O
一 O
、 O
认 B-S
清 I-S
形 I-S
势 I-S
， O
增 O
强 O
森 B-S
林 I-S
防 O
火 O
的 O
紧 B-S
迫 I-S
感 I-S
和 O
责 B-S
任 I-S
感 I-S
近 O
几 O
年 O
来 O
， O
本 B-S
市 I-S
加 O
快 O
了 O
森 B-S
林 I-S
防 O
火 O
专 B-S
业 I-S
化 I-S
、 O
正 O
规 O
化 O
、 O
现 O
代 O
化 O
建 O
设 O
， O
森 B-S
林 I-S
火 B-S
灾 I-S
的 O
综 O
合 O
防 O
控 O
和 O
扑 O
救 O
能 B-S
力 I-S
得 O
到 O
增 O
强 O
， O
但 O
森 B-S
林 I-S
防 O
火 O
工 O
作 O
仍 O
存 O
在 O
一 O
些 O
薄 O
弱 O
环 O
节 O
： O
野 O
外 O
火 B-S
源 I-S
管 O
理 O
难 O
度 O
大 O
， O
林 B-S
区 I-S
火 B-S
灾 I-S
隐 B-S
患 I-S
增 O
多 O
； O
一 O
些 O
乡 B-S
镇 I-S
、 O
村 B-S
和 O
有 O
林 B-PER
单 B-S
位 I-S
护 B-O
林 I-O
责 B-S
任 I-S
落 O
实 O
得 O
不 O
好 O
； O
预 O
警 O
监 O
测 O
、 O
交 B-S
通 I-S
通 B-O
讯 I-O
、 O
扑 O
救 O
指 O
挥 O
等 O
基 B-S
础 I-S
设 I-S
施 I-S
建 O
设 O
还 O
需 O
加 O
强 O
； O
专 B-S
业 I-S
森 B-S
林 I-S
消 B-S
防 I-S
队 B-S
伍 I-S
数 B-S
量 I-S
不 O
足 O
， O
装 B-S
备 I-S
也 O
待 O
改 O
善 O
。 O
随 O
着 O
实 O
施 O
“ O
绿 B-O
色 I-O
奥 I-O
运 I-O
” O
， O
本 B-S
市 I-S
生 O
态 O
建 O
设 O
进 B-S
程 I-S
加 O
快 O
， O
森 B-S
林 I-S
面 B-S
积 I-S
不 B-S
断 I-S
扩 I-S
大 I-S
， O
防 O
火 O
任 B-S
务 I-S
日 B-S
益 I-S
艰 O
巨 O
。 O
森 B-S
林 I-S
防 O
火 O
工 O
作 O
事 B-S
关 I-S
森 B-S
林 I-S
和 O
生 B-S
态 I-S
安 O
全 O
， O
事 B-S
关 I-S
人 B-S
民 I-S
群 B-S
众 I-S
生 O
命 O
财 O
产 O
安 O
全 O
， O
事 B-S
关 I-S
改 O
革 O
发 O
展 O
稳 O
定 O
大 B-S
局 I-S
， O
事 B-S
关 I-S
首 O
都 O
的 O
形 B-S
象 I-S
。 O
各 O
级 O
政 B-S
府 I-S
和 O
有 O
关 O
部 B-S
门 I-S
必 O
须 O
以 O
对 O
党 B-S
和 I-S
人 I-S
民 I-S
高 B-S
度 I-S
负 I-S
责 I-S
的 O
态 B-S
度 I-S
， O
增 O
强 O
森 B-S
林 I-S
防 O
火 O
的 O
紧 B-S
迫 I-S
感 I-S
和 O
责 B-S
任 I-S
感 I-S
， O
以 O
科 B-S
学 I-S
的 O
发 O
展 O
观 O
为 O
指 B-S
导 I-S
， O
以 O
求 O
真 O
务 O
实 O
的 O
精 B-S
神 I-S
切 O
实 O
抓 O
好 O
森 B-S
林 I-S
防 O
火 O
工 O
作 O
， O
为 O
加 O
快 O
首 O
都 O
生 O
态 O
建 O
设 O
和 O
林 B-S
业 I-S
现 O
代 O
化 O
建 O
设 O
提 O
供 O
有 B-S
力 I-S
保 O
障 O
。 O
各 O
有 O
关 O
部 B-S
门 I-S
要 O
认 O
真 O
履 B-S
行 I-S
职 I-S
责 I-S
， O
密 B-S
切 I-S
配 I-S
合 I-S
， O
通 O
力 O
合 O
作 O
， O
积 O
极 O
开 O
展 O
工 O
作 O
。 O
要 O
加 O
强 O
宣 B-PER
传 I-PER
教 I-PER
育 I-PER
， O
广 O
泛 O
动 B-S
员 I-S
群 I-S
众 I-S
， O
使 O
“ O
护 B-S
林 I-S
防 I-S
火 I-S
、 O
人 O
人 O
有 O
责 O
” O
成 O
为 O
人 B-S
们 I-S
的 O
自 O
觉 O
行 O
动 O
， O
真 O
正 O
建 O
立 O
起 O
政 B-S
府 I-S
全 B-S
面 I-S
负 O
责 O
、 O
部 B-S
门 I-S
齐 O
抓 O
共 O
管 O
、 O
群 B-S
众 I-S
广 O
泛 O
参 O
与 O
、 O
社 B-S
会 I-S
积 O
极 O
支 O
持 O
的 O
森 B-S
林 I-S
防 O
火 O
工 O
作 O
机 B-S
制 I-S
， O
努 O
力 O
防 O
止 O
发 O
生 O
重 B-LOC
特 I-LOC
大 I-LOC
森 B-S
林 I-S
火 B-S
灾 I-S
和 O
人 B-S
员 I-S
伤 B-S
亡 I-S
事 I-S
故 I-S
。 O
二 O
、 O
健 O
全 O
组 O
织 O
体 B-S
系 I-S
， O
进 O
一 O
步 O
提 O
高 O
森 B-S
林 I-S
防 O
火 O
工 O
作 O
管 B-S
理 I-S
水 I-S
平 I-S
进 O
一 O
步 O
完 O
善 O
市 B-S
、 O
区 B-S
县 I-S
及 O
乡 B-S
镇 I-S
三 O
级 O
森 B-S
林 I-S
防 O
火 O
组 O
织 O
机 B-S
构 I-S
， O
形 O
成 O
健 O
全 O
稳 O
定 O
、 O
高 O
效 O
精 B-S
干 I-S
、 O
信 B-S
息 I-S
畅 O
通 O
、 O
反 O
应 O
快 O
捷 O
、 O
保 O
障 O
有 B-S
力 I-S
的 O
组 O
织 O
指 O
挥 O
体 B-S
系 I-S
。 O
加 O
强 O
各 O
级 O
森 B-S
林 I-S
防 O
火 O
指 B-S
挥 I-S
部 I-S
及 O
其 O
办 B-S
事 I-S
机 I-S
构 I-S
建 O
设 O
， O
特 O
别 O
是 O
山 B-LOC
区 I-LOC
并 O
乡 B-S
建 B-S
镇 I-S
后 O
要 O
建 B-PER
立 I-PER
健 I-PER
全 I-PER
森 B-S
林 I-S
防 O
火 O
组 O
织 O
。 O
加 O
快 O
市 B-S
、 O
区 B-S
县 I-S
两 O
级 O
森 B-S
林 I-S
防 O
火 O
指 O
挥 O
中 B-S
心 I-S
正 O
规 O
化 O
建 O
设 O
， O
进 O
一 O
步 O
完 O
善 O
市 B-S
森 B-S
林 I-S
防 O
火 O
预 O
警 O
监 B-S
测 I-S
中 I-S
心 I-S
的 O
功 B-S
能 I-S
， O
有 O
条 B-S
件 I-S
的 O
区 B-S
县 I-S
要 O
设 O
立 O
森 B-S
林 I-S
防 O
火 O
预 O
警 O
监 B-S
测 I-S
中 I-S
心 I-S
。 O
加 O
强 O
森 B-S
林 I-S
公 B-S
安 I-S
队 I-S
伍 I-S
建 O
设 O
， O
积 O
极 O
改 O
善 O
警 B-S
用 I-S
装 B-S
备 I-S
和 O
设 B-S
施 I-S
条 B-S
件 I-S
。 O
加 O
强 O
培 O
训 O
和 O
规 B-S
范 I-S
化 I-S
管 O
理 O
。 O
建 O
立 O
森 B-S
林 I-S
防 O
火 O
分 O
级 O
培 O
训 O
和 O
轮 B-S
训 I-S
制 B-S
度 I-S
， O
分 O
批 O
对 O
森 B-S
林 I-S
防 O
火 O
机 B-S
构 I-S
工 B-S
作 I-S
人 I-S
员 I-S
、 O
重 B-S
点 I-S
乡 B-S
镇 I-S
和 O
国 O
有 O
林 B-S
场 I-S
领 B-S
导 I-S
、 O
林 B-S
业 I-S
站 O
长 O
和 O
防 O
火 O
技 B-S
术 I-S
骨 I-S
干 I-S
以 O
及 O
森 B-S
林 I-S
消 B-S
防 I-S
队 I-S
员 I-S
、 O
护 B-S
林 I-S
员 I-S
、 O
巡 O
查 O
队 B-S
员 I-S
进 O
行 O
防 O
火 O
业 B-S
务 I-S
、 O
扑 O
火 O
技 B-S
术 I-S
以 O
及 O
安 O
全 O
自 O
救 O
等 O
方 B-S
面 I-S
的 O
培 O
训 O
。 O
林 B-S
区 I-S
各 O
单 B-S
位 I-S
、 O
乡 B-S
镇 I-S
、 O
村 O
要 O
对 O
各 O
自 O
责 B-S
任 I-S
区 O
内 O
的 O
消 O
防 O
安 O
全 O
责 B-S
任 I-S
人 I-S
、 O
管 B-S
理 I-S
人 I-S
员 I-S
进 O
行 O
培 O
训 O
。 O
完 O
善 O
扑 O
火 O
指 O
挥 O
工 O
作 O
规 B-S
范 I-S
， O
健 O
全 O
专 B-S
职 I-S
指 B-S
挥 I-S
员 I-S
培 O
训 O
任 O
职 O
考 O
核 O
、 O
森 B-S
林 I-S
火 B-S
灾 I-S
报 B-S
告 I-S
等 O
制 B-S
度 I-S
， O
促 O
进 O
管 B-S
理 I-S
工 I-S
作 I-S
的 O
制 B-S
度 I-S
化 I-S
和 O
规 B-S
范 I-S
化 I-S
。 O
三 O
、 O
加 O
强 O
森 B-S
林 I-S
消 B-S
防 I-S
专 B-S
业 I-S
队 I-S
伍 I-S
建 O
设 O
， O
全 B-S
面 I-S
提 I-S
高 I-S
森 B-S
林 I-S
火 B-S
灾 I-S
扑 O
救 O
能 B-S
力 I-S
专 B-S
业 I-S
森 B-S
林 I-S
消 B-S
防 I-S
队 B-S
伍 I-S
是 O
扑 O
救 O
森 B-S
林 I-S
火 B-S
灾 I-S
的 O
主 B-S
力 I-S
军 I-S
， O
要 O
进 O
一 O
步 O
加 O
强 O
市 B-S
、 O
区 B-S
县 I-S
、 O
乡 B-S
镇 I-S
和 O
重 B-S
点 I-S
有 O
林 B-PER
单 B-S
位 I-S
专 B-S
业 I-S
森 B-S
林 I-S
消 B-S
防 I-S
队 I-S
建 O
设 O
。 O
按 O
半 O
小 O
时 O
内 B-S
到 O
达 O
火 B-S
场 I-S
的 O
要 O
求 O
布 B-S
防 I-S
， O
新 B-LOC
建 I-LOC
一 O
批 O
专 B-S
业 I-S
森 B-S
林 I-S
消 B-S
防 I-S
队 I-S
， O
根 O
据 O
实 B-S
际 I-S
需 O
要 O
逐 O
步 O
扩 O
大 O
专 B-S
业 I-S
森 B-S
林 I-S
消 B-S
防 I-S
队 B-S
伍 I-S
规 B-S
模 I-S
， O
改 O
善 O
装 B-S
备 I-S
， O
规 B-S
范 I-S
管 O
理 O
， O
提 O
高 O
战 B-S
斗 I-S
力 I-S
。 O
重 B-S
点 I-S
增 O
加 O
边 B-PER
远 I-PER
山 B-LOC
区 I-LOC
的 O
扑 O
救 O
力 B-S
量 I-S
， O
特 O
别 O
是 O
国 O
有 O
林 B-S
场 I-S
、 O
自 B-S
然 I-S
保 I-S
护 I-S
区 I-S
、 O
以 O
森 B-S
林 I-S
景 B-S
观 I-S
为 O
主 O
的 O
风 B-S
景 I-S
旅 B-S
游 I-S
区 I-S
， O
以 O
及 O
国 B-S
家 I-S
和 O
本 B-S
市 I-S
确 O
定 O
的 O
生 B-S
态 I-S
公 B-S
益 I-S
林 B-S
区 I-S
的 O
重 B-S
点 I-S
乡 B-S
镇 I-S
， O
都 O
要 O
建 O
立 O
专 B-S
业 I-S
森 B-S
林 I-S
消 B-S
防 I-S
队 B-S
伍 I-S
。 O
积 B-S
极 I-S
探 I-S
索 I-S
开 O
展 O
航 B-S
空 I-S
护 B-O
林 I-O
灭 O
火 O
工 O
作 O
， O
利 B-S
用 I-S
直 B-S
升 I-S
飞 I-S
机 I-S
进 O
行 O
巡 O
护 O
、 O
运 O
输 O
、 O
空 O
中 O
直 O
接 O
灭 O
火 O
。 O
四 O
、 O
增 O
加 O
投 O
入 O
， O
加 O
强 O
森 B-S
林 I-S
防 O
火 O
基 B-S
础 I-S
设 I-S
施 I-S
建 O
设 O
要 O
建 O
立 O
稳 O
定 O
的 O
森 B-S
林 I-S
防 O
火 O
投 O
入 O
机 B-S
制 I-S
， O
将 O
森 B-S
林 I-S
防 O
火 O
基 B-S
础 I-S
设 I-S
施 I-S
建 O
设 O
纳 O
入 O
地 B-S
区 I-S
国 B-S
民 I-S
经 I-S
济 I-S
和 O
社 B-S
会 I-S
发 O
展 O
规 B-S
划 I-S
， O
将 O
森 B-S
林 I-S
火 B-S
灾 I-S
的 O
预 O
防 O
和 O
扑 O
救 O
经 O
费 O
作 O
为 O
公 O
共 O
财 B-S
政 I-S
支 I-S
出 I-S
纳 O
入 O
同 O
级 O
地 B-S
方 I-S
财 B-S
政 I-S
预 I-S
算 I-S
。 O
加 O
强 O
森 B-S
林 I-S
防 O
火 O
资 B-S
金 I-S
的 O
使 O
用 O
管 O
理 O
和 O
审 O
计 O
监 O
督 O
， O
提 O
高 O
资 B-S
金 I-S
使 O
用 O
效 B-S
率 I-S
。 O
继 B-S
续 I-S
加 I-S
强 I-S
森 B-S
林 I-S
防 O
火 O
预 O
警 O
监 O
测 O
、 O
交 B-S
通 I-S
通 B-O
讯 I-O
、 O
信 B-S
息 I-S
管 I-S
理 I-S
、 O
林 B-PER
火 I-PER
阻 O
隔 O
、 O
扑 O
救 O
指 O
挥 O
等 O
系 B-S
统 I-S
的 O
建 O
设 O
， O
进 O
一 O
步 O
提 O
升 O
森 B-S
林 I-S
防 O
火 O
现 O
代 O
化 O
水 B-S
平 I-S
。 O
完 O
善 O
防 O
火 O
通 B-S
讯 I-S
网 I-S
， O
着 B-S
力 I-S
解 O
决 O
无 B-O
线 I-O
通 I-O
讯 I-O
设 B-S
施 I-S
老 B-S
化 I-S
、 O
数 B-S
量 I-S
少 O
、 O
不 O
配 O
套 O
等 O
问 B-S
题 I-S
， O
建 O
立 O
一 O
批 O
无 B-O
线 I-O
通 I-O
讯 I-O
差 B-S
转 I-S
台 I-S
或 O
中 B-O
继 I-O
站 I-O
， O
配 O
置 O
卫 B-S
星 I-S
电 I-S
话 I-S
， O
每 O
个 O
区 B-S
县 I-S
配 O
备 O
移 O
动 O
通 B-O
讯 I-O
车 B-S
辆 I-S
， O
确 O
保 O
监 O
测 O
网 B-S
络 I-S
、 O
报 B-S
火 I-S
渠 B-S
道 I-S
、 O
扑 O
火 O
指 O
挥 O
的 O
通 B-O
讯 I-O
畅 O
通 O
。 O
改 O
善 O
防 O
火 O
交 B-S
通 I-S
设 I-S
施 I-S
， O
增 O
加 O
森 B-S
林 I-S
消 B-S
防 I-S
专 B-S
用 I-S
车 I-S
辆 I-S
， O
在 O
重 B-S
点 I-S
地 B-S
区 I-S
规 B-S
划 I-S
修 O
建 O
防 O
火 O
公 B-S
路 I-S
， O
保 O
证 O
扑 O
火 O
道 B-S
路 I-S
畅 O
通 O
。 O
加 O
强 O
林 B-PER
火 I-PER
阻 O
隔 O
带 O
的 O
规 B-S
划 I-S
和 O
建 O
设 O
， O
完 O
善 O
林 B-PER
火 I-PER
阻 O
隔 O
系 B-S
统 I-S
。 O
加 O
强 O
林 B-PER
火 I-PER
监 O
控 O
设 B-S
施 I-S
建 O
设 O
， O
在 O
重 B-S
点 I-S
地 B-S
区 I-S
增 O
加 O
视 B-S
频 I-S
监 O
控 O
设 O
备 O
， O
改 O
造 O
和 O
新 B-LOC
建 I-LOC
防 O
火 O
瞭 O
望 O
塔 O
， O
使 O
全 B-S
市 I-S
防 O
火 O
瞭 O
望 O
监 O
控 O
面 B-S
达 O
到 O
9 O
0 O
% O
以 O
上 O
。 O
继 B-S
续 I-S
加 I-S
强 I-S
市 B-S
、 O
区 B-S
县 I-S
两 O
级 O
森 B-S
林 I-S
防 O
火 O
指 O
挥 O
中 B-S
心 I-S
建 O
设 O
， O
完 O
善 O
设 B-S
施 I-S
， O
配 O
备 O
专 B-S
业 I-S
技 B-S
术 I-S
人 I-S
员 I-S
， O
进 O
一 O
步 O
提 O
高 O
指 O
挥 O
调 B-S
度 I-S
功 B-S
能 I-S
。 O
五 O
、 O
加 B-PER
强 I-PER
监 I-PER
督 I-PER
检 O
查 O
， O
推 O
进 O
依 B-S
法 I-S
防 O
火 O
采 O
取 O
严 O
格 O
措 B-S
施 I-S
， O
切 O
实 O
加 O
强 O
野 O
外 O
火 B-S
源 I-S
控 O
制 O
和 O
安 O
全 O
用 O
火 B-S
管 O
理 O
， O
及 O
时 O
发 O
现 O
和 O
消 O
除 O
火 B-S
险 I-S
隐 B-S
患 I-S
， O
防 O
止 O
森 B-S
林 I-S
火 B-S
灾 I-S
的 O
发 O
生 O
。 O
严 O
格 O
禁 O
止 O
烧 O
荒 O
燎 O
地 O
边 O
、 O
吸 O
烟 O
乱 O
扔 O
烟 B-S
头 I-S
、 O
烧 B-S
香 I-S
烧 B-S
纸 I-S
等 O
违 O
法 O
用 O
火 B-S
行 O
为 O
。 O
采 O
取 O
山 B-S
头 I-S
瞭 O
望 O
、 O
护 B-S
林 I-S
员 I-S
值 O
守 O
、 O
区 B-S
域 I-S
巡 O
逻 O
检 O
查 O
等 O
方 B-S
式 I-S
， O
利 B-S
用 I-S
卫 B-PER
星 I-PER
监 O
测 O
和 O
视 B-S
频 I-S
监 O
控 O
等 O
手 B-S
段 I-S
， O
逐 O
步 O
形 O
成 O
高 B-S
空 I-S
监 O
测 O
、 O
山 B-S
头 I-S
监 O
控 O
、 O
地 B-S
面 I-S
巡 O
逻 O
值 O
守 O
的 O
立 O
体 O
式 O
林 B-PER
火 I-PER
监 O
控 O
网 B-S
。 O
进 O
一 O
步 O
落 O
实 O
护 B-O
林 I-O
和 O
